[{" ID-EVENTO":12042069,"TITULO":"14.4","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1719446400000,"FECHA-FIN":1722211140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=aea532617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12060008,"TITULO":"2001: Una odisea del espacio","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694908800000,"FECHA-FIN":1694995140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=042acd6fb9869810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12027875,"TITULO":"20.000 Especies de abejas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691971200000,"FECHA-FIN":1692057540000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=122882025da78810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"NECTAR","NUM-INSTALACION":32.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448169.0,"COORDENADA-Y":4477063.0,"LATITUD":40.4426037835,"LONGITUD":-3.6111693058,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12052831,"TITULO":"3,2,1... \u00a1Acci\u00f3n! Laboratorio de teatro e improvisaci\u00f3n","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4d4bf248f5a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12050468,"TITULO":"4x4","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1702512000000,"FECHA-FIN":1705276740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=16e9e6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12033938,"TITULO":"A crian\u00e7a","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c6afafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12060610,"TITULO":"A por el littering","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1698278400000,"FECHA-FIN":1698364740000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c048a2625bd69810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Blas (San Blas-Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN ROMAN DEL VALLE","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"ARCOS","COORDENADA-X":447249.0,"COORDENADA-Y":4474586.0,"LATITUD":40.4202316275,"LONGITUD":-3.6218113861,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12060608,"TITULO":"A por el littering","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1696982400000,"FECHA-FIN":1697068740000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1447014d86d69810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal P\u00edo Baroja (Arganzuela)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARGANDA","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"ACACIAS","COORDENADA-X":439967.0,"COORDENADA-Y":4472399.0,"LATITUD":40.4000365268,"LONGITUD":-3.7074488155,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12049922,"TITULO":"Abbey Rock en cocierto","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695945600000,"FECHA-FIN":1696031940000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1af018d8d7b19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Santa Petronila (Villaverde)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Musica\/RockPop"},{" ID-EVENTO":12050463,"TITULO":"Abre el ojo","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1696464000000,"FECHA-FIN":1698623940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=eeb9e6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12055831,"TITULO":"Activando la mente con mujeres en la historia","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8632c51c8c849810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11998705,"TITULO":"Actividades infantiles 'X Verano Retiro Sur'","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"09:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b2914fc4facb7810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Las Californias (Retiro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LUIS PEIDRO","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"ADELFAS","COORDENADA-X":442812.0,"COORDENADA-Y":4472042.0,"LATITUD":40.3970207923,"LONGITUD":-3.6738813518,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":11999930,"TITULO":"African Studies. Edward Burtynsky","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1686182400000,"FECHA-FIN":1696204740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5fef6a6fa41c7810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12060030,"TITULO":"Afterwater","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1695427200000,"FECHA-FIN":1695772740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1e1bcd6fb9869810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12062498,"TITULO":"Al comp\u00e1s de Dobemol","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695254400000,"FECHA-FIN":1703030340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3fd9b3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12062653,"TITULO":"Alas para so\u00f1ar y aletas para jugar","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1696723200000,"FECHA-FIN":1701647940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b5dfb3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12042086,"TITULO":"Alegr\u00eda Station","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1700092800000,"FECHA-FIN":1702252740000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=255632617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12054712,"TITULO":"Alfabetizaci\u00f3n digital b\u00e1sica a cargo de San Blas Digital","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=38876a6861f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Gloria Fuertes. Vic\u00e1lvaro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"REAL","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":448473.0,"COORDENADA-Y":4472636.0,"LATITUD":40.4027451614,"LONGITUD":-3.6072257009,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12050522,"TITULO":"Amaz\u00f4nia","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1694563200000,"FECHA-FIN":1705276740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f9bbe6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12051862,"TITULO":"Amiga, me estoy separando","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2dcd41abea529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12023634,"TITULO":"Animales fant\u00e1sticos: los secretos de Dumbledore","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=94d8e5726e668810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Cu\u00f1a Verde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"JOSE BERGAMIN","NUM-INSTALACION":62.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MARROQUINA","COORDENADA-X":446334.0,"COORDENADA-Y":4473592.0,"LATITUD":40.4112222244,"LONGITUD":-3.6325060664,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12035528,"TITULO":"Animales fant\u00e1sticos: Los secretos de Dumbledore","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691193600000,"FECHA-FIN":1691279940000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=07d3d4d31d3b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio Municipal al aire libre Lola Camarena","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LA GAVIA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"ENSANCHE DE VALLECAS","COORDENADA-X":448205.0,"COORDENADA-Y":4469500.0,"LATITUD":40.3744762168,"LONGITUD":-3.610129155,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12043322,"TITULO":"Animales fant\u00e1sticos: Los secretos de Dumbledore","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=74adfb260f7e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre Berl\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN ERNESTO","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"CIUDAD JARDIN","COORDENADA-X":442714.0,"COORDENADA-Y":4477836.0,"LATITUD":40.4492084474,"LONGITUD":-3.6755539136,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12027873,"TITULO":"Animales?: Los secretos de Dumbledore","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691884800000,"FECHA-FIN":1691971140000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bf0882025da78810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"NECTAR","NUM-INSTALACION":32.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448169.0,"COORDENADA-Y":4477063.0,"LATITUD":40.4426037835,"LONGITUD":-3.6111693058,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12042592,"TITULO":"Antifan 'La ca\u00edda'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1698364800000,"FECHA-FIN":1698451140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=58cc86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios"},{" ID-EVENTO":11906787,"TITULO":"Ant\u00f3n Cort\u00e9s Tr\u00edo. Soniquete (Latina)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1698969600000,"FECHA-FIN":1699055940000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=702cbb869c3e5810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio y sala de exposiciones Paco de Luc\u00eda (Latina)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LAS AGUILAS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"LAS AGUILAS","COORDENADA-X":435330.0,"COORDENADA-Y":4470783.0,"LATITUD":40.3851318304,"LONGITUD":-3.7619115565,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12052056,"TITULO":"Aplicaciones de ocio para tu m\u00f3vil","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=98865f21fb529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11961461,"TITULO":"Aprende a identificar las mariposas de Madrid","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695945600000,"FECHA-FIN":1696031940000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3210bc144b9e6810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12048589,"TITULO":"\u00c1rboles de El Retiro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695427200000,"FECHA-FIN":1695513540000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=31af9ea9aeb09810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12048639,"TITULO":"\u00c1rboles de El Retiro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693440000000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=68f69ea9aeb09810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11769589,"TITULO":"\u00c1rboles ex\u00f3ticos de El Retiro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694649600000,"FECHA-FIN":1694735940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a3fcaf6138133810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11970764,"TITULO":"\u00c1rboles ex\u00f3ticos de El Retiro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fb931c74ad227810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11904088,"TITULO":"\u00c1rboles notables del Vivero","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695859200000,"FECHA-FIN":1695945540000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=72be8214f7ec5810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":12039158,"TITULO":"\u00c1rboles singulares en torno al Lago","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695513600000,"FECHA-FIN":1695599940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=93f4099c7c2d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12042044,"TITULO":"Archipi\u00e9lago de los desastres","DIAS-SEMANA":"J,V,S,D","FECHA":1714608000000,"FECHA-FIN":1714953540000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=929432617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/DanzaBaile"},{" ID-EVENTO":12042080,"TITULO":"Arder y no quemarse","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1696896000000,"FECHA-FIN":1698623940000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=760632617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12049239,"TITULO":"Arganzuela en im\u00e1genes. Un recorrido por la historia del Distrito.","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2d790c8565919810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Casa del Reloj (Arganzuela)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440586.0,"COORDENADA-Y":4471782.0,"LATITUD":40.3945227451,"LONGITUD":-3.7000855962,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12040204,"TITULO":"Arroyo Meaques","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693612800000,"FECHA-FIN":1693699140000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4b5ce667e88d8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12040199,"TITULO":"Arroyo Meaques","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691884800000,"FECHA-FIN":1691971140000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0b3be667e88d8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12062656,"TITULO":"Arte con materiales ins\u00f3litos","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1696723200000,"FECHA-FIN":1701647940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1cefb3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11769516,"TITULO":"Artes en el Retiro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691798400000,"FECHA-FIN":1691884740000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dd2baf6138133810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12061912,"TITULO":"Arteterapia para el cambio","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1695168000000,"FECHA-FIN":1695859140000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e660625aa3379810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12042075,"TITULO":"Asesinato y adolescencia","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1695859200000,"FECHA-FIN":1699228740000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8ed532617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":11920496,"TITULO":"Attacca Quartet","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1701216000000,"FECHA-FIN":1701302340000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6810596c6e526810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12055711,"TITULO":"Aula abierta de inform\u00e1tica","DIAS-SEMANA":"X,V","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2fecc51c8c849810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11887002,"TITULO":"Aula abierta de inform\u00e1tica: coworking","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0592b4829b955810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11805484,"TITULO":"Aula de inform\u00e1tica. Grupo 2","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0a60306ae87a3810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Dulce Chac\u00f3n. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MAREAS","NUM-INSTALACION":34.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN ANDRES","COORDENADA-X":439286.0,"COORDENADA-Y":4466819.0,"LATITUD":40.3497106325,"LONGITUD":-3.7149416291,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11753677,"TITULO":"Aula de inform\u00e1tica.Grupo 1","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"16:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1e98f6370e8e2810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Dulce Chac\u00f3n. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MAREAS","NUM-INSTALACION":34.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN ANDRES","COORDENADA-X":439286.0,"COORDENADA-Y":4466819.0,"LATITUD":40.3497106325,"LONGITUD":-3.7149416291,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12056049,"TITULO":"Aula de tablets","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7e44fe6f10949810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11609398,"TITULO":"Aula digital 'Hedy Lamarr'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694390400000,"FECHA-FIN":1694476740000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=632e0cea8162f710VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11560080,"TITULO":"Aula digital 'Hedy Lamarr'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694995200000,"FECHA-FIN":1695081540000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3d5e16a8b97fd710VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12050131,"TITULO":"Autoconocimiento. Exposici\u00f3n","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5aabecf3bdf19810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lucrecia P\u00e9rez. Fuencarral-El Pardo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MANRESA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"VALVERDE","COORDENADA-X":441386.0,"COORDENADA-Y":4482508.0,"LATITUD":40.4912060943,"LONGITUD":-3.6916379633,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12056030,"TITULO":"Autocuidado de verano","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4ea3fe6f10949810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054937,"TITULO":"Autocuidado desde el movimiento","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1689120000000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4ec3e06589f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda de Maeztu. Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARCELINO CASTILLO","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":436800.0,"COORDENADA-Y":4471778.0,"LATITUD":40.3942090775,"LONGITUD":-3.7446873158,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesDeportivas"},{" ID-EVENTO":12054967,"TITULO":"Autocuidado emocional: bien-estar juntas","DIAS-SEMANA":"J,V","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4145e06589f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda de Maeztu. Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARCELINO CASTILLO","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":436800.0,"COORDENADA-Y":4471778.0,"LATITUD":40.3942090775,"LONGITUD":-3.7446873158,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12061940,"TITULO":"Autocuidado para mam\u00e1s con beb\u00e9s, a trav\u00e9s del arte y del mimo al cuerpo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694563200000,"FECHA-FIN":1694649540000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ccb2625aa3379810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12056011,"TITULO":"Autoestima: quererme y cuidarme","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688947200000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0ec2fe6f10949810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12063091,"TITULO":"AUTORAS. Encuentros en torno a la lectura. Rosa Montero","DIAS-SEMANA":"V","FECHA":1695945600000,"FECHA-FIN":1698451140000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b6d25e65be689810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/EnLinea"},{" ID-EVENTO":12062485,"TITULO":"Aventuras Piratas: A Toda Vela","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1695427200000,"FECHA-FIN":1701561540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4d09b3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12055965,"TITULO":"Bailando juntas","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4851fe6f10949810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/DanzaBaile"},{" ID-EVENTO":12027181,"TITULO":"Bajo terapia","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691884800000,"FECHA-FIN":1691971140000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b67e216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12059396,"TITULO":"Bateau - Les Hommes Sensibles (Francia)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693353600000,"FECHA-FIN":1693439940000,"HORA":"21:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=20aafcd88c269810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":11887286,"TITULO":"Biblioteca: una habitaci\u00f3n propia","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1672617600000,"FECHA-FIN":1703894340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8546b4829b955810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lucrecia P\u00e9rez. Fuencarral-El Pardo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MANRESA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"VALVERDE","COORDENADA-X":441386.0,"COORDENADA-Y":4482508.0,"LATITUD":40.4912060943,"LONGITUD":-3.6916379633,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ClubesLectura"},{" ID-EVENTO":12042023,"TITULO":"Billy's Joy","DIAS-SEMANA":"V,S,D","FECHA":1707436800000,"FECHA-FIN":1707695940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=807332617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Naves Espa\u00f1ol en Matadero","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440828.0,"COORDENADA-Y":4471551.0,"LATITUD":40.3924579819,"LONGITUD":-3.6972067903,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12027153,"TITULO":"Broker","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3a59216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12055260,"TITULO":"Buen trato desde el cuerpo","DIAS-SEMANA":"L,X","FECHA":1690156800000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0c657439bc349810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Juana Do\u00f1a. Arganzuela","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440676.0,"COORDENADA-Y":4471620.0,"LATITUD":40.3930728924,"LONGITUD":-3.6990056541,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11970579,"TITULO":"Bulevarte 2023","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1681344000000,"FECHA-FIN":1701475140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5a34da008a227810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Jard\u00edn del Bulevar de Pe\u00f1a Gorbea","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PE\u00d1A GORBEA","NUM-INSTALACION":17.0,"DISTRITO-INSTALACION":"PUENTE DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"SAN DIEGO","COORDENADA-X":443393.0,"COORDENADA-Y":4471901.0,"LATITUD":40.3957812018,"LONGITUD":-3.6670346725,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12056077,"TITULO":"B\u00fasqueda de empleo en verano","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689811200000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=03e4fe6f10949810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12063288,"TITULO":"B\u00fa. A cargo de Margarito y compa\u00f1\u00eda.","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694649600000,"FECHA-FIN":1694735940000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7d297e26f7789810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Tetu\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BRAVO MURILLO","NUM-INSTALACION":251.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BERRUGUETE","COORDENADA-X":440628.0,"COORDENADA-Y":4478947.0,"LATITUD":40.4590713062,"LONGITUD":-3.7002716453,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12040521,"TITULO":"Cabello\/Carceller 'Locura social'","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1694736000000,"FECHA-FIN":1694908740000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=317b78030bcd8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11693997,"TITULO":"Camerino","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1668729600000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8642d11e4daf0810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Naves Espa\u00f1ol en Matadero","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440828.0,"COORDENADA-Y":4471551.0,"LATITUD":40.3924579819,"LONGITUD":-3.6972067903,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12041977,"TITULO":"Camino largo de vuelta a casa","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1712016000000,"FECHA-FIN":1714867140000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=875132617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":11947040,"TITULO":"Campamento de ingl\u00e9s y teatro","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1687737600000,"FECHA-FIN":1693612740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bfe477a82ec96810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":10074805,"TITULO":"Campamento Urbano CC Alfredo Kraus segunda quincena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c4592486dd7e4510VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Alfredo Kraus (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"GLORIETA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRADERA DE VAQUERIZAS","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"MIRASIERRA","COORDENADA-X":438848.0,"COORDENADA-Y":4482487.0,"LATITUD":40.4908227561,"LONGITUD":-3.721605433,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":10956383,"TITULO":"Campamento Urbano CC La Vaguada primer turno","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690848000000,"FECHA-FIN":1692057540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b99d93db514ea610VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural La Vaguada (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MONFORTE DE LEMOS","NUM-INSTALACION":38.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439894.0,"COORDENADA-Y":4481167.0,"LATITUD":40.4790081321,"LONGITUD":-3.7091383777,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":10956387,"TITULO":"Campamento Urbano CC La Vaguada segundo turno","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1692144000000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d6ed93db514ea610VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural La Vaguada (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MONFORTE DE LEMOS","NUM-INSTALACION":38.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439894.0,"COORDENADA-Y":4481167.0,"LATITUD":40.4790081321,"LONGITUD":-3.7091383777,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":10956107,"TITULO":"Campamento Urbano CEIP Josep Tarradellas segunda quincena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=51c9d9ba0c3ea610VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Colegio P\u00fablico Josep Tarradellas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"TRIACASTELA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"VALVERDE","COORDENADA-X":443199.0,"COORDENADA-Y":4484552.0,"LATITUD":40.509734261,"LONGITUD":-3.6704522713,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":10358869,"TITULO":"Campamento Urbano CSC Alfonso XII segunda quincena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1a41607a3161c510VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Alfonso XII (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MIRA EL RIO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PARDO","COORDENADA-X":434105.0,"COORDENADA-Y":4485730.0,"LATITUD":40.5196733117,"LONGITUD":-3.7779055688,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":10956045,"TITULO":"Campamento Urbano CSC Montecarmelo segunda quincena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=137753f5953ea610VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Montecarmelo (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"Avenida","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"Santuario de Valverde","NUM-INSTALACION":114.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL GOLOSO","COORDENADA-X":441892.0,"COORDENADA-Y":4485296.0,"LATITUD":40.5163549562,"LONGITUD":-3.6859465627,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":10358846,"TITULO":"Campamento Urbano CSC Rafael de Le\u00f3n segunda quincena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=910d607a3161c510VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Rafael de Le\u00f3n (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ISLA DE ONS","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"PE\u00d1A GRANDE","COORDENADA-X":438850.0,"COORDENADA-Y":4481314.0,"LATITUD":40.4802561336,"LONGITUD":-3.7214686778,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":11704321,"TITULO":"Campamento Urbano CSC Valverde, segunda quincena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=69e48afc2e821810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Valverde (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ISLAS AZORES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"VALVERDE","COORDENADA-X":441699.0,"COORDENADA-Y":4482933.0,"LATITUD":40.4950456421,"LONGITUD":-3.6880070256,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":12013291,"TITULO":"Campamento Urbano mes de agosto CDM La Mas\u00f3","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690848000000,"FECHA-FIN":1692057540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=39b75a9633428810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Deportivo Municipal La Mas\u00f3","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MASO","NUM-INSTALACION":80.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"MIRASIERRA","COORDENADA-X":439451.0,"COORDENADA-Y":4481771.0,"LATITUD":40.4844259993,"LONGITUD":-3.7144222565,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesDeportivas"},{" ID-EVENTO":12021788,"TITULO":"Campamento Urbano - Viva El Verano 2023","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1690848000000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cb117c6e4d258810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural San Crist\u00f3bal de los \u00c1ngeles (Villaverde)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PINAZO","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN CRISTOBAL","COORDENADA-X":441460.0,"COORDENADA-Y":4466191.0,"LATITUD":40.3423361893,"LONGITUD":-3.6905504735,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":11998488,"TITULO":"Campamento urbano. Verano 2023. Distrito de Villaverde","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1687737600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c2ee4018e8cb7810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Colegio P\u00fablico Navas de Tolosa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BENIMAMET","NUM-INSTALACION":109.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN CRISTOBAL","COORDENADA-X":441908.0,"COORDENADA-Y":4466410.0,"LATITUD":40.3443404473,"LONGITUD":-3.6852960043,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":11704262,"TITULO":"Campamentos Urbanos  CC La Vaguada segunda quincena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=12018afc2e821810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural La Vaguada (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MONFORTE DE LEMOS","NUM-INSTALACION":38.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439894.0,"COORDENADA-Y":4481167.0,"LATITUD":40.4790081321,"LONGITUD":-3.7091383777,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Campamentos"},{" ID-EVENTO":12035556,"TITULO":"Canallas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692403200000,"FECHA-FIN":1692489540000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1f1dca39034b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Santa Eugenia","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"Cerro Almod\u00f3var","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"SANTA EUGENIA","COORDENADA-X":448352.0,"COORDENADA-Y":4470258.0,"LATITUD":40.3813113058,"LONGITUD":-3.6084591496,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12027178,"TITULO":"Canallas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691712000000,"FECHA-FIN":1691798340000,"HORA":"20:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=55fc216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12036554,"TITULO":"Canciones para una noche de verano","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c9291be4879b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio Municipal al aire libre Lola Camarena","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LA GAVIA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"ENSANCHE DE VALLECAS","COORDENADA-X":448205.0,"COORDENADA-Y":4469500.0,"LATITUD":40.3744762168,"LONGITUD":-3.610129155,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12062064,"TITULO":"Cantina y Caf\u00e9 Naves","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1689811200000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f5881283e3779810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12059045,"TITULO":"Cap\u00edtulo VI: Galaxias de sonidos (La met\u00e1fora astron\u00f3mica)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695168000000,"FECHA-FIN":1695254340000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=92e85a4231459810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12060015,"TITULO":"Carajita","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1695340800000,"FECHA-FIN":1695599940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dd6acd6fb9869810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11429165,"TITULO":"Carlota y sus mascotas en un mundo de igualdad","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693872000000,"FECHA-FIN":1693958340000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=111d17e7fe16a710VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque del Pueblo del Pardo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GUARDIA","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PARDO","COORDENADA-X":434317.0,"COORDENADA-Y":4485608.0,"LATITUD":40.5186002229,"LONGITUD":-3.7753787534,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12041951,"TITULO":"Carmen, nada de nadie","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1705449600000,"FECHA-FIN":1708300740000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=557032617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12038778,"TITULO":"Cazafantasmas, m\u00e1s all\u00e1","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"22:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=69b1b848d31d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Aluche","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ILLESCAS","NUM-INSTALACION":149.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":435554.0,"COORDENADA-Y":4471619.0,"LATITUD":40.3926802124,"LONGITUD":-3.7593572958,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":11875736,"TITULO":"Centro de Interpretaci\u00f3n del Paisaje de la Luz","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1670976000000,"FECHA-FIN":1768435140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=842dc5eb8e915810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12060640,"TITULO":"Charla para adultos sobre el reciclaje","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1697673600000,"FECHA-FIN":1697759940000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e0eca2625bd69810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN FERMIN","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"SAN FERMIN","COORDENADA-X":441188.0,"COORDENADA-Y":4469184.0,"LATITUD":40.3711623445,"LONGITUD":-3.692742822,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12059785,"TITULO":"Charlemos sobre el duelo: death caf\u00e9","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693180800000,"FECHA-FIN":1693267140000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0ed7cd822b369810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Juana Do\u00f1a. Arganzuela","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440676.0,"COORDENADA-Y":4471620.0,"LATITUD":40.3930728924,"LONGITUD":-3.6990056541,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11905906,"TITULO":"Chema Pur\u00f3n - Villaverde","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1700179200000,"FECHA-FIN":1700265540000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2fabbf874c2e5810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Santa Petronila (Villaverde)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12052033,"TITULO":"Cianotipia","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=23645f21fb529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12049928,"TITULO":"Ciclo de cine. Mujeres afrodescendientes","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=069118d8d7b19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Hermanas Mirabal. Tetu\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BRAVO MURILLO","NUM-INSTALACION":133.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BELLAS VISTAS","COORDENADA-X":440328.0,"COORDENADA-Y":4477957.0,"LATITUD":40.4501225526,"LONGITUD":-3.7037047897,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12062367,"TITULO":"Ciclo 'Aprende a escuchar la m\u00fasica'.","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695859200000,"FECHA-FIN":1695945540000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cd12ef3bbb779810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Jos\u00e9 de Espronceda (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALMANSA","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BELLAS VISTAS","COORDENADA-X":440258.0,"COORDENADA-Y":4477792.0,"LATITUD":40.4486310636,"LONGITUD":-3.7045265017,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios"},{" ID-EVENTO":12062348,"TITULO":"Ciclo 'Aprende a escuchar la m\u00fasica'.","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695254400000,"FECHA-FIN":1695340740000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=78aeef3bbb779810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Jos\u00e9 de Espronceda (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALMANSA","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BELLAS VISTAS","COORDENADA-X":440258.0,"COORDENADA-Y":4477792.0,"LATITUD":40.4486310636,"LONGITUD":-3.7045265017,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios"},{" ID-EVENTO":12027185,"TITULO":"Cinco lobitos","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692316800000,"FECHA-FIN":1692403140000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=68fe216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12052496,"TITULO":"Cine a Debate. Invisibles","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"16:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b1854ba60b929810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Dulce Chac\u00f3n. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MAREAS","NUM-INSTALACION":34.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN ANDRES","COORDENADA-X":439286.0,"COORDENADA-Y":4466819.0,"LATITUD":40.3497106325,"LONGITUD":-3.7149416291,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12054212,"TITULO":"Cine de verano","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"16:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=950e386a15d39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Gloria Fuertes. Vic\u00e1lvaro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"REAL","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":448473.0,"COORDENADA-Y":4472636.0,"LATITUD":40.4027451614,"LONGITUD":-3.6072257009,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12055855,"TITULO":"Cine de verano con gafas moradas","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cbe2c51c8c849810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12030287,"TITULO":"Cine de verano en Retiro 2023. Julio y Agosto.","DIAS-SEMANA":"X,J","FECHA":1687910400000,"FECHA-FIN":1692230340000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=62f0271bc5b88810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Plaza de Dao\u00edz y Velarde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DAOIZ Y VELARDE","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"PACIFICO","COORDENADA-X":442527.0,"COORDENADA-Y":4472618.0,"LATITUD":40.4021904388,"LONGITUD":-3.6772826298,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12049192,"TITULO":"Cine en tu barrio: El diablo se viste de Prada","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692316800000,"FECHA-FIN":1692403140000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=227c060986019810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRANJA DE TORREHERMOSA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":434954.0,"COORDENADA-Y":4472113.0,"LATITUD":40.3970746251,"LONGITUD":-3.7664885475,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12043335,"TITULO":"Cine mudo: El h\u00e9roe del r\u00edo. Amenizada al piano por Adri\u00e1n Bego\u00f1a","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693612800000,"FECHA-FIN":1693699140000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f7defb260f7e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre Berl\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN ERNESTO","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"CIUDAD JARDIN","COORDENADA-X":442714.0,"COORDENADA-Y":4477836.0,"LATITUD":40.4492084474,"LONGITUD":-3.6755539136,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12043068,"TITULO":"Cinecicleta. Cine al aire libre","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695427200000,"FECHA-FIN":1695513540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=313d3350c97e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12055946,"TITULO":"Cineforum El Olivo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b40d55df43949810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12062515,"TITULO":"Cine: documental 'EL TEL Y YO'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695859200000,"FECHA-FIN":1695945540000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1b4cb3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Eduardo \u00darculo (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DONOSO","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"ALMENARA","COORDENADA-X":440857.0,"COORDENADA-Y":4480052.0,"LATITUD":40.4690329914,"LONGITUD":-3.6976620068,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12062514,"TITULO":"Cine: 'Birdman o la inesperada virtud de la ignorancia'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695340800000,"FECHA-FIN":1695427140000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0d4cb3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Eduardo \u00darculo (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DONOSO","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"ALMENARA","COORDENADA-X":440857.0,"COORDENADA-Y":4480052.0,"LATITUD":40.4690329914,"LONGITUD":-3.6976620068,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12062355,"TITULO":"Cine: 'El cartero y Pablo Neruda'.","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695772800000,"FECHA-FIN":1695859140000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f8feef3bbb779810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Jos\u00e9 de Espronceda (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALMANSA","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BELLAS VISTAS","COORDENADA-X":440258.0,"COORDENADA-Y":4477792.0,"LATITUD":40.4486310636,"LONGITUD":-3.7045265017,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios"},{" ID-EVENTO":12063263,"TITULO":"C\u00edrculo de mujeres para el autocuidado","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=12e87e26f7789810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11761948,"TITULO":"Club de Ajedrez","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1662336000000,"FECHA-FIN":1695772740000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c6a139a7afdf2810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PUEBLO","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASUR","COORDENADA-X":440472.0,"COORDENADA-Y":4468702.0,"LATITUD":40.3667683248,"LONGITUD":-3.7011410631,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12053390,"TITULO":"Club de empoderamiento profesional","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688947200000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2a2f3a6fd1b29810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12057754,"TITULO":"Club de lectura en ingl\u00e9s 'Reading club'","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1696204800000,"FECHA-FIN":1713830340000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3941b58942359810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ClubesLectura"},{" ID-EVENTO":12049504,"TITULO":"Club de lectura veraniego. Espacio de Igualdad Ana Orantes","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690761600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=16d7dde154919810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ClubesLectura"},{" ID-EVENTO":11883438,"TITULO":"Club de lectura. Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c0373c85f3355810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ClubesLectura"},{" ID-EVENTO":11560007,"TITULO":"Club de lectura. Espacio de Igualdad Clara Campoamor","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694131200000,"FECHA-FIN":1694217540000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=341b16a8b97fd710VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/EnLinea"},{" ID-EVENTO":12049910,"TITULO":"Club de lectura: Mujeres Afro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4f7e18d8d7b19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ClubesLectura"},{" ID-EVENTO":12047089,"TITULO":"Club de teatro 'Vargas Llosa'","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1696377600000,"FECHA-FIN":1718841540000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=65f8180eb5209810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12033936,"TITULO":"Coconut Head Generation","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691020800000,"FECHA-FIN":1691107140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ea9fafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12027173,"TITULO":"Coda, los sonidos del silencio","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=35ea216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12039890,"TITULO":"Coffee &amp; wine","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=482cc15b5c7d8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Valdebernardo (Vic\u00e1lvaro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"BULEVAR","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"INDALECIO PRIETO","NUM-INSTALACION":21.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":447278.0,"COORDENADA-Y":4472321.0,"LATITUD":40.3998289141,"LONGITUD":-3.6212818906,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/DanzaBaile"},{" ID-EVENTO":12041686,"TITULO":"Colorearte 2023","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a0aaffa2742e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural N\u00fa\u00f1ez de Balboa, 40 (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"NU\u00d1EZ DE BALBOA","NUM-INSTALACION":40.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":442103.0,"COORDENADA-Y":4475356.0,"LATITUD":40.4268261595,"LONGITUD":-3.6825349482,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12042923,"TITULO":"Comedero de aves","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1696032000000,"FECHA-FIN":1696118340000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b7dbb896367e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12033944,"TITULO":"Common Birds","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691625600000,"FECHA-FIN":1691711940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2cbfafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12054978,"TITULO":"C\u00f3mo sacar el certificado digital","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c8f5e06589f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda de Maeztu. Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARCELINO CASTILLO","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":436800.0,"COORDENADA-Y":4471778.0,"LATITUD":40.3942090775,"LONGITUD":-3.7446873158,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12061920,"TITULO":"C\u00f3mo tener \u00e9xito en la entrevista de trabajo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694995200000,"FECHA-FIN":1695081540000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9bd0625aa3379810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12041997,"TITULO":"Compa\u00f1\u00eda Nacional de Danza","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1699056000000,"FECHA-FIN":1699833540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=398232617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Naves Espa\u00f1ol en Matadero","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440828.0,"COORDENADA-Y":4471551.0,"LATITUD":40.3924579819,"LONGITUD":-3.6972067903,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/DanzaBaile"},{" ID-EVENTO":12056879,"TITULO":"Compostagram. La red social (y tr\u00f3fica) del suelo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692403200000,"FECHA-FIN":1692489540000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=650a3e613de49810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Dehesa de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DEHESA DE LA VILLA","NUM-INSTALACION":0.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439102.0,"COORDENADA-Y":4478967.0,"LATITUD":40.4591410412,"LONGITUD":-3.7182705637,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11950603,"TITULO":"Concentraci\u00f3n mensual en conmemoraci\u00f3n por las v\u00edctimas mortales de violencia machista","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3a811326a46b6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ComemoracionesHomenajes"},{" ID-EVENTO":12060035,"TITULO":"Concierto extraordinario de la Banda Sinf\u00f3nica de Madrid. Veranos de la Villa","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6994386487869810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439723.0,"COORDENADA-Y":4475438.0,"LATITUD":40.4273991126,"LONGITUD":-3.7105892863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Musica"},{" ID-EVENTO":12023828,"TITULO":"Concierto Titiritero - Teatro Comunidad (Colombia)","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1691193600000,"FECHA-FIN":1691366340000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3367e5726e668810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12061700,"TITULO":"Concierto - Recital.","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694736000000,"FECHA-FIN":1694822340000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=641d24dc8c279810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Casa de Vacas (Retiro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLOMBIA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441967.0,"COORDENADA-Y":4474495.0,"LATITUD":40.4190602437,"LONGITUD":-3.6840615388,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12035609,"TITULO":"Concurso de cine de verano 'Madrid, un plat\u00f3 de cine'","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1686787200000,"FECHA-FIN":1694822340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cf309f72424b8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ConcursosCertamenes"},{" ID-EVENTO":12050583,"TITULO":"Concurso D\u00eda Internacional del Perro: \u00bfCu\u00e1nto sabes de perros?","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1692403140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b430e6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PUEBLO","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASUR","COORDENADA-X":440472.0,"COORDENADA-Y":4468702.0,"LATITUD":40.3667683248,"LONGITUD":-3.7011410631,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ConcursosCertamenes"},{" ID-EVENTO":12059575,"TITULO":"Conecta con tu naturaleza. Taller de arteterapia al aire libre","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"10:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4429e085d8369810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054916,"TITULO":"Conoce el mapa de redes sororas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=96d2e06589f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda de Maeztu. Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARCELINO CASTILLO","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":436800.0,"COORDENADA-Y":4471778.0,"LATITUD":40.3942090775,"LONGITUD":-3.7446873158,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12051906,"TITULO":"Conoce tus derechos: Como nos afecta la Ley 8\/2021, de 2 de junio, para el apoyo a las personas con discapacidad en el ejercicio de su capacidad jur\u00eddica","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7fb241abea529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12030470,"TITULO":"Consejo de Sabias. Maltrato en la vejez","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1689120000000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d0b1526c4cb88810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Emilia Pardo Baz\u00e1n. Ciudad Lineal","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BADAJOZ","NUM-INSTALACION":60.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CIUDAD LINEAL","BARRIO-INSTALACION":"SAN PASCUAL","COORDENADA-X":444580.0,"COORDENADA-Y":4477056.0,"LATITUD":40.4423111008,"LONGITUD":-3.6534806246,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12062659,"TITULO":"ConstructiLab","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1698537600000,"FECHA-FIN":1702857540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3600b3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12060000,"TITULO":"Contact","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693872000000,"FECHA-FIN":1693958340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=aef9cd6fb9869810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12050661,"TITULO":"Conversaciones y encuentros","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b7901764dc029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Nieves Torres. Chamart\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ENRIQUE JARDIEL PONCELA","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"NUEVA ESPA\u00d1A","COORDENADA-X":443189.0,"COORDENADA-Y":4479129.0,"LATITUD":40.4608898117,"LONGITUD":-3.6700689174,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12033932,"TITULO":"Copenhaguen Does Not Exist","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=578fafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11609505,"TITULO":"Coro de mujeres. Taller de empoderamiento a trav\u00e9s la voz","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1694476800000,"FECHA-FIN":1695772740000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ab430cea8162f710VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Musica"},{" ID-EVENTO":11991898,"TITULO":"Cosas que nunca dibujo (Chamart\u00edn)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1700092800000,"FECHA-FIN":1700179140000,"HORA":"16:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a3e20b0800497810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal D\u00e1maso Alonso (Chamart\u00edn)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MANUEL FERRERO","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"CASTILLA","COORDENADA-X":441962.0,"COORDENADA-Y":4479867.0,"LATITUD":40.4674533792,"LONGITUD":-3.6846112774,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":11991298,"TITULO":"Cosas que nunca dibujo (Ciudad Lineal)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1698105600000,"FECHA-FIN":1698191940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7f9a0b0800497810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural la Elipa (Ciudad Lineal)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SANTA FELICIDAD","NUM-INSTALACION":39.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CIUDAD LINEAL","BARRIO-INSTALACION":"VENTAS","COORDENADA-X":444825.0,"COORDENADA-Y":4475074.0,"LATITUD":40.424470608,"LONGITUD":-3.6504253324,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12060303,"TITULO":"Crecer sin miedo. Ni\u00f1as y ni\u00f1os ante la violencia de g\u00e9nero","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ed2b843610d69810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11718842,"TITULO":"Crescendo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692921600000,"FECHA-FIN":1693007940000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d641809102091810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":11920445,"TITULO":"Crossing Lines","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695254400000,"FECHA-FIN":1695340740000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9349596c6e526810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11429167,"TITULO":"Cuentos de Bolsillo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694908800000,"FECHA-FIN":1694995140000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=074d17e7fe16a710VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12036377,"TITULO":"Cuentos de mar","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=21729bf5bd8b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Vallecas Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BABILAFUENTE","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VALLECAS","COORDENADA-X":447039.0,"COORDENADA-Y":4469253.0,"LATITUD":40.3721751633,"LONGITUD":-3.6238430833,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12054331,"TITULO":"Curso Autoconocimiento - Meditaci\u00f3n","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1694563200000,"FECHA-FIN":1703116740000,"HORA":"19:10","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b6574a9d26d39810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12041431,"TITULO":"Daniel veronese 'Encuentros breves con hombres repulsivos'","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1699574400000,"FECHA-FIN":1699833540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=58f8e251ae1e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12062518,"TITULO":"Danza: 'Encuentro de culturas, m\u00fasica y danza en Madrid'. A cargo de la Asociaci\u00f3n Social Cultural y Art\u00edstica Ecuatoriana, A.S.C.A.E","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1696032000000,"FECHA-FIN":1696118340000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e36cb3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Eduardo \u00darculo (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DONOSO","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"ALMENARA","COORDENADA-X":440857.0,"COORDENADA-Y":4480052.0,"LATITUD":40.4690329914,"LONGITUD":-3.6976620068,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12043600,"TITULO":"Dawuna+Sarah Davachi","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695945600000,"FECHA-FIN":1696031940000,"HORA":"20:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=76001f3d835f8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12039151,"TITULO":"De Casa de Campo a Madrid R\u00edo I","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f213099c7c2d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11881497,"TITULO":"De Casa de Campo a Madrid R\u00edo II","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694908800000,"FECHA-FIN":1694995140000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3240bc1a36e35810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12039164,"TITULO":"De Casa de Campo a Madrid R\u00edo II (sesi\u00f3n vespertina)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=81b6099c7c2d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11718834,"TITULO":"De ra\u00edces y ramas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8c20809102091810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":11888036,"TITULO":"Defensa personal en el Espacio de Igualdad Lucrecia P\u00e9rez","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=90d47aa3d5d55810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lucrecia P\u00e9rez. Fuencarral-El Pardo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MANRESA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"VALVERDE","COORDENADA-X":441386.0,"COORDENADA-Y":4482508.0,"LATITUD":40.4912060943,"LONGITUD":-3.6916379633,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12060596,"TITULO":"Del contenedor a la tapa","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1698364800000,"FECHA-FIN":1698451140000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a276014d86d69810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA SEVILLA DIAGO","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"ROSAS","COORDENADA-X":448214.0,"COORDENADA-Y":4476029.0,"LATITUD":40.433291626,"LONGITUD":-3.6105662312,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12050485,"TITULO":"Descarados","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1715817600000,"FECHA-FIN":1717372740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d47ae6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11877124,"TITULO":"Descubre El Retiro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691193600000,"FECHA-FIN":1691279940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=529b676f7f925810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11769471,"TITULO":"Descubre el Vivero de Estufas del Retiro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694217600000,"FECHA-FIN":1694303940000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e947914953133810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11725146,"TITULO":"Descubre el Vivero de Estufas del Retiro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1696032000000,"FECHA-FIN":1696118340000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=caf9c0b0864b1810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12053074,"TITULO":"Descubre las aves del Retiro en familia","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695513600000,"FECHA-FIN":1695599940000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ade53af88aa29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12053802,"TITULO":"Descubriendo mi mundo emocional","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a381cf04f4f29810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Telo. Moratalaz","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMINO DE LOS VINATEROS","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MEDIA LEGUA","COORDENADA-X":444520.0,"COORDENADA-Y":4473567.0,"LATITUD":40.4108744212,"LONGITUD":-3.6538891267,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12051429,"TITULO":"Desde la ra\u00edz. Lectoescritura para la vida","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d1cfacf455529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ClubesLectura"},{" ID-EVENTO":12056904,"TITULO":"Detectives Salvajes: conoce los rastros y las huellas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693008000000,"FECHA-FIN":1693094340000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=89ba3e613de49810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Dehesa de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DEHESA DE LA VILLA","NUM-INSTALACION":0.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439102.0,"COORDENADA-Y":4478967.0,"LATITUD":40.4591410412,"LONGITUD":-3.7182705637,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12038372,"TITULO":"Deva - Arganzuela","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"21:20","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f443c21e5c3c8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Madrid R\u00edo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASARELA HISTORICA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PASEO DE LAS YESERIAS","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"DISTRITO","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439532.0,"COORDENADA-Y":4472193.0,"LATITUD":40.398154399,"LONGITUD":-3.712535944,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12064540,"TITULO":"D\u00eda de los abuelos. Cuentacuentos y manualidades","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=98530783ff789810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA SEVILLA DIAGO","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"ROSAS","COORDENADA-X":448214.0,"COORDENADA-Y":4476029.0,"LATITUD":40.433291626,"LONGITUD":-3.6105662312,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054745,"TITULO":"Diosas, guerreras y brujas","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689638400000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bbfb55e0c6f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Gloria Fuertes. Vic\u00e1lvaro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"REAL","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":448473.0,"COORDENADA-Y":4472636.0,"LATITUD":40.4027451614,"LONGITUD":-3.6072257009,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11718840,"TITULO":"Discoteca m\u00f3vil. DJ Norba","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691712000000,"FECHA-FIN":1691798340000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=94e0809102091810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":12039469,"TITULO":"Divi\u00e9rtete en la ribera","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=972f7298453d8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Interpretaci\u00f3n de la Naturaleza Montecarmelo (Fuencarral - El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SANTUARIO DE VALVERDE","NUM-INSTALACION":77.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL GOLOSO","COORDENADA-X":441567.0,"COORDENADA-Y":4484969.0,"LATITUD":40.5133774534,"LONGITUD":-3.6897406723,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":12037937,"TITULO":"Dj Blnco - Arganzuela","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1a7721f99c0c8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Madrid R\u00edo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASARELA HISTORICA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PASEO DE LAS YESERIAS","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"DISTRITO","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439532.0,"COORDENADA-Y":4472193.0,"LATITUD":40.398154399,"LONGITUD":-3.712535944,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12037899,"TITULO":"DJ Final Boss - Arganzuela","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a41621f99c0c8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Madrid R\u00edo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASARELA HISTORICA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PASEO DE LAS YESERIAS","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"DISTRITO","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439532.0,"COORDENADA-Y":4472193.0,"LATITUD":40.398154399,"LONGITUD":-3.712535944,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12049674,"TITULO":"Documental a Debate. Conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial contra la Trata: La trata de mujeres con fines de explotaci\u00f3n sexual","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"09:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d6f24f7d7ba19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Dulce Chac\u00f3n. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MAREAS","NUM-INSTALACION":34.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN ANDRES","COORDENADA-X":439286.0,"COORDENADA-Y":4466819.0,"LATITUD":40.3497106325,"LONGITUD":-3.7149416291,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12043458,"TITULO":"Donny  Mccaslin ' I want more'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1699401600000,"FECHA-FIN":1699487940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4c75fb260f7e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12059035,"TITULO":"Dos dies i l?eternitat","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1695945600000,"FECHA-FIN":1696204740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7f985a4231459810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12041980,"TITULO":"Dream","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1715904000000,"FECHA-FIN":1716767940000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b97132617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/DanzaBaile"},{" ID-EVENTO":11907371,"TITULO":"DUa2 (Vic\u00e1lvaro)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1698364800000,"FECHA-FIN":1698451140000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a029a1b5008e5810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural el Madro\u00f1o (Vic\u00e1lvaro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VILLARDONDIEGO","NUM-INSTALACION":36.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":448357.0,"COORDENADA-Y":4472920.0,"LATITUD":40.4052927214,"LONGITUD":-3.60861612,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12056744,"TITULO":"EcO - Ymedio Teatro (Andaluc\u00eda)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692748800000,"FECHA-FIN":1692835140000,"HORA":"21:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5e807390b6e49810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12037909,"TITULO":"Ede - Arganzuela","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"22:10","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bf6621f99c0c8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Madrid R\u00edo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASARELA HISTORICA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PASEO DE LAS YESERIAS","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"DISTRITO","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439532.0,"COORDENADA-Y":4472193.0,"LATITUD":40.398154399,"LONGITUD":-3.712535944,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12041935,"TITULO":"El coraz\u00f3n del da\u00f1o","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1695254400000,"FECHA-FIN":1698537540000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=18ff32617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12051275,"TITULO":"El enigma Laforet","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1693612740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=58dc8ade02529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ana Mar\u00eda Matute (Carabanchel)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ISAAC ALBENIZ","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438891.0,"COORDENADA-Y":4472167.0,"LATITUD":40.3978673409,"LONGITUD":-3.720088245,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12041987,"TITULO":"El fin","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1717632000000,"FECHA-FIN":1720396740000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4cc132617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12050503,"TITULO":"El grito del cardo","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1701388800000,"FECHA-FIN":1702857540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=740be6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12059275,"TITULO":"El hada Hermosinda","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693094400000,"FECHA-FIN":1693180740000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=361061e517169810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12059997,"TITULO":"El infinito","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693526400000,"FECHA-FIN":1693612740000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a4e9cd6fb9869810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12041748,"TITULO":"El infinito azul","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1c5fffa2742e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Emilia Pardo Baz\u00e1n (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GOYA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441502.0,"COORDENADA-Y":4475253.0,"LATITUD":40.4258580052,"LONGITUD":-3.6896015943,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12036868,"TITULO":"El Mago de Oz","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a8fc9c254bdb8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Santa Eugenia","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"Cerro Almod\u00f3var","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"SANTA EUGENIA","COORDENADA-X":448352.0,"COORDENADA-Y":4470258.0,"LATITUD":40.3813113058,"LONGITUD":-3.6084591496,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12023638,"TITULO":"El m\u00e9todo Williams","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691798400000,"FECHA-FIN":1691884740000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3749e5726e668810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Cu\u00f1a Verde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"JOSE BERGAMIN","NUM-INSTALACION":62.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MARROQUINA","COORDENADA-X":446334.0,"COORDENADA-Y":4473592.0,"LATITUD":40.4112222244,"LONGITUD":-3.6325060664,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12043333,"TITULO":"El m\u00e9todo Williams","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693008000000,"FECHA-FIN":1693094340000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d69efb260f7e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre Berl\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN ERNESTO","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"CIUDAD JARDIN","COORDENADA-X":442714.0,"COORDENADA-Y":4477836.0,"LATITUD":40.4492084474,"LONGITUD":-3.6755539136,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12054706,"TITULO":"El mundo entero de Juli\u00e1n Quintanilla. Cortometraje","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e0436a6861f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Gloria Fuertes. Vic\u00e1lvaro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"REAL","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":448473.0,"COORDENADA-Y":4472636.0,"LATITUD":40.4027451614,"LONGITUD":-3.6072257009,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12062495,"TITULO":"El mundo sin sonidos","DIAS-SEMANA":"D","FECHA":1698537600000,"FECHA-FIN":1702857540000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=61c9b3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12042019,"TITULO":"El perro del teniente","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1707350400000,"FECHA-FIN":1710115140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a05332617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12040364,"TITULO":"El regreso del hijo pr\u00f3digo","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688169600000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=58b66b91168d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio y sala de exposiciones Paco de Luc\u00eda (Latina)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LAS AGUILAS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"LAS AGUILAS","COORDENADA-X":435135.0,"COORDENADA-Y":4470763.0,"LATITUD":40.3849392992,"LONGITUD":-3.7641963953,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11877143,"TITULO":"El Retiro a trav\u00e9s de sus fotograf\u00edas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691625600000,"FECHA-FIN":1691711940000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2f1e676f7f925810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11769591,"TITULO":"El Retiro a trav\u00e9s de sus jardines","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695254400000,"FECHA-FIN":1695340740000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ecfdaf6138133810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12048645,"TITULO":"El Retiro a trav\u00e9s de sus jardines","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692403200000,"FECHA-FIN":1692489540000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dac8696f90c09810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12041946,"TITULO":"El silencio en Bodas de sangre","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1703116800000,"FECHA-FIN":1704671940000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8a4032617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12062647,"TITULO":"El taller de los magos","DIAS-SEMANA":"D","FECHA":1696723200000,"FECHA-FIN":1701647940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=47afb3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12041940,"TITULO":"El Teatro Espa\u00f1ol de Madrid, el teatro m\u00e1s antiguo de Europa (1583-2023)","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1697587200000,"FECHA-FIN":1721001540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=521032617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12057180,"TITULO":"El traje del Emperador - Le Guignol Orthop\u00e9dique (Madrid)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692835200000,"FECHA-FIN":1692921540000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3d5b6acd4f259810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12059375,"TITULO":"El \u00faltimo acto de amor - Clarini Teatro (Madrid)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693267200000,"FECHA-FIN":1693353540000,"HORA":"21:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d6b8fcd88c269810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12059032,"TITULO":"El valle de Concavenator","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,S,D","FECHA":1695859200000,"FECHA-FIN":1696204740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f2885a4231459810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11429146,"TITULO":"El Viaje de Coliflora","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693094400000,"FECHA-FIN":1693180740000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=15bc17e7fe16a710VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":11995652,"TITULO":"Elogio de lo cursi","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1687478400000,"FECHA-FIN":1696809540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4650f72e953a7810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12023650,"TITULO":"Elvis","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693612800000,"FECHA-FIN":1693699140000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=650be5726e668810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Cu\u00f1a Verde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"JOSE BERGAMIN","NUM-INSTALACION":62.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MARROQUINA","COORDENADA-X":446334.0,"COORDENADA-Y":4473592.0,"LATITUD":40.4112222244,"LONGITUD":-3.6325060664,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12059769,"TITULO":"Elvis","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691193600000,"FECHA-FIN":1691279940000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0a84e085d8369810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Enrique Tierno Galv\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLANETARIO","NUM-INSTALACION":18.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"LEGAZPI","COORDENADA-X":441830.0,"COORDENADA-Y":4471375.0,"LATITUD":40.3909440818,"LONGITUD":-3.6853911554,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12051777,"TITULO":"EmPowerKarma edici\u00f3n verano","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3da795920a529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12063258,"TITULO":"En el jard\u00edn. A cargo de Teatro Para\u00edso.","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695340800000,"FECHA-FIN":1695427140000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ee972b02e3789810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Tetu\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BRAVO MURILLO","NUM-INSTALACION":251.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BERRUGUETE","COORDENADA-X":440628.0,"COORDENADA-Y":4478947.0,"LATITUD":40.4590713062,"LONGITUD":-3.7002716453,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12027192,"TITULO":"En los m\u00e1rgenes","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692921600000,"FECHA-FIN":1693007940000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1d00216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12052667,"TITULO":"En verano... \u00a1practica autodefensa feminista!","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b1299a76e4a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesDeportivas"},{" ID-EVENTO":12054951,"TITULO":"Encargarse de los cuidados en casa es un trabajo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3514e06589f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda de Maeztu. Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARCELINO CASTILLO","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":436800.0,"COORDENADA-Y":4471778.0,"LATITUD":40.3942090775,"LONGITUD":-3.7446873158,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12056293,"TITULO":"Encuentro de videoartistas AVAM","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694217600000,"FECHA-FIN":1694303940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ec91fc4239949810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11885357,"TITULO":"Entrena tu mente, fortalece tu memoria","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c4d3a91444855810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12055811,"TITULO":"Entrena tu pensamiento para liderar tus emociones","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=17a1c51c8c849810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11920447,"TITULO":"Erwan Keravec. Goebbels, Glass, Radigue","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1700092800000,"FECHA-FIN":1700179140000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6179596c6e526810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12041955,"TITULO":"Es peligroso asomarse al exterior","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1706140800000,"FECHA-FIN":1708905540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=589032617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12023987,"TITULO":"Escondidos en la fuente","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e65452f333768810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12054436,"TITULO":"Escuchamos activamente","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1ee7386a15d39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Moliner. Villa de Vallecas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"HONRUBIA","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"ENSANCHE DE VALLECAS","COORDENADA-X":446579.0,"COORDENADA-Y":4469157.0,"LATITUD":40.3712821143,"LONGITUD":-3.6292460352,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054271,"TITULO":"Escuela feminista: la utop\u00eda est\u00e1 en el horizonte","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"09:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=82b0386a15d39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Moliner. Villa de Vallecas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"HONRUBIA","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"ENSANCHE DE VALLECAS","COORDENADA-X":446579.0,"COORDENADA-Y":4469157.0,"LATITUD":40.3712821143,"LONGITUD":-3.6292460352,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11769588,"TITULO":"Esculturas desconocidas de El Retiro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692230400000,"FECHA-FIN":1692316740000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=35acaf6138133810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12047975,"TITULO":"Espacio mensual para el recuerdo de las mujeres, ni\u00f1as y ni\u00f1os, v\u00edctimas de violencia machista","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fa35178713b09810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ComemoracionesHomenajes"},{" ID-EVENTO":12054674,"TITULO":"Estaciones","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690848000000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=de106a6861f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural N\u00fa\u00f1ez de Balboa, 40 (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"NU\u00d1EZ DE BALBOA","NUM-INSTALACION":40.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":442103.0,"COORDENADA-Y":4475356.0,"LATITUD":40.4268261595,"LONGITUD":-3.6825349482,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12052731,"TITULO":"Estiramientos y relajaci\u00f3n","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690761600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a3ad9a76e4a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Emilia Pardo Baz\u00e1n. Ciudad Lineal","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BADAJOZ","NUM-INSTALACION":60.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CIUDAD LINEAL","BARRIO-INSTALACION":"SAN PASCUAL","COORDENADA-X":444580.0,"COORDENADA-Y":4477056.0,"LATITUD":40.4423111008,"LONGITUD":-3.6534806246,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054877,"TITULO":"Exposici\u00f3n nacional. Acuarelas de gran formato.","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1694044800000,"FECHA-FIN":1695599940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=54ae69a798f39810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Casa de Vacas (Retiro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLOMBIA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441967.0,"COORDENADA-Y":4474495.0,"LATITUD":40.4190602437,"LONGITUD":-3.6840615388,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11630658,"TITULO":"Exposici\u00f3n permanente de las obras del escultor Andr\u00e9s Lasanta","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1640995200000,"FECHA-FIN":1704067140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0b7acadcd279f710VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Antonio Machado (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN ROM\u00c1N DEL VALLE","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"ARCOS","COORDENADA-X":447255.0,"COORDENADA-Y":4474591.0,"LATITUD":40.420277051,"LONGITUD":-3.6217410787,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12034916,"TITULO":"Exposici\u00f3n Trazos de Oriente: im\u00e1genes, caligraf\u00eda y dibujos de Asia.","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1687392000000,"FECHA-FIN":1697414340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4e38821e89fa8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Imprenta Municipal - Artes del libro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONCEPCION JERONIMA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"EMBAJADORES","COORDENADA-X":440146.0,"COORDENADA-Y":4473936.0,"LATITUD":40.4138968255,"LONGITUD":-3.7054692169,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12047117,"TITULO":"Exposici\u00f3n 'Miradas de Tanzania'","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688169600000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0eb3b291dc109810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN FERMIN","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"SAN FERMIN","COORDENADA-X":441188.0,"COORDENADA-Y":4469184.0,"LATITUD":40.3711623445,"LONGITUD":-3.692742822,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12036195,"TITULO":"Exposici\u00f3n 'Reciclaje po\u00e9tico'","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1693353540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bd455d926b8b8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MONFORTE DE LEMOS","NUM-INSTALACION":38.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439867.0,"COORDENADA-Y":4481122.0,"LATITUD":40.4786008733,"LONGITUD":-3.7094408343,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11919142,"TITULO":"Exposici\u00f3n: Con toda el alma","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688169600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=070fd7f46b616810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Nicol\u00e1s Salmer\u00f3n (Chamart\u00edn)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MANTUANO","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"CIUDAD JARDIN","COORDENADA-X":442656.0,"COORDENADA-Y":4477714.0,"LATITUD":40.448106362,"LONGITUD":-3.676230962,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12042063,"TITULO":"Festen","DIAS-SEMANA":"J,V,S,D","FECHA":1717632000000,"FECHA-FIN":1717977540000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=956532617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12051246,"TITULO":"Festival Internacional JazzMadrid 2023","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1699315200000,"FECHA-FIN":1701043140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2ed3754adf429810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11429136,"TITULO":"Filomena y el Espejo M\u00e1gico","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691884800000,"FECHA-FIN":1691971140000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ee2c17e7fe16a710VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12034760,"TITULO":"Firco  2023","DIAS-SEMANA":"V,S,D","FECHA":1695945600000,"FECHA-FIN":1696204740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a1049bf5dfea8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Circo Price","CLASE-VIAL-INSTALACION":"RONDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ATOCHA","NUM-INSTALACION":35.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"PALOS DE LA FRONTERA","COORDENADA-X":440722.0,"COORDENADA-Y":4473051.0,"LATITUD":40.4059693665,"LONGITUD":-3.6985899868,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12050458,"TITULO":"Gald\u00f3s enamorado","DIAS-SEMANA":"J,V,S,D","FECHA":1695859200000,"FECHA-FIN":1696204740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=54a9e6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12059779,"TITULO":"Garc\u00eda y Garc\u00eda","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691798400000,"FECHA-FIN":1691884740000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=38c5e085d8369810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Enrique Tierno Galv\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLANETARIO","NUM-INSTALACION":18.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"LEGAZPI","COORDENADA-X":441830.0,"COORDENADA-Y":4471375.0,"LATITUD":40.3909440818,"LONGITUD":-3.6853911554,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12022015,"TITULO":"Garcine","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1687996800000,"FECHA-FIN":1697414340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=313f096c0b658810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12049563,"TITULO":"Gentes del Cerro: fotograf\u00edas hist\u00f3ricas del Cerro de los Locos","DIAS-SEMANA":"X,J,V,S,D","FECHA":1688169600000,"FECHA-FIN":1696118340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=42470c8565919810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Dehesa de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DEHESA DE LA VILLA","NUM-INSTALACION":0.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439102.0,"COORDENADA-Y":4478967.0,"LATITUD":40.4591410412,"LONGITUD":-3.7182705637,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":12055988,"TITULO":"Gimnasia al aire libre","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5ae1fe6f10949810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12063261,"TITULO":"Girasoles. A cargo de Turlitava Teatro\/Tulumba teatro.","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695427200000,"FECHA-FIN":1695513540000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=87887e26f7789810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Tetu\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BRAVO MURILLO","NUM-INSTALACION":251.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BERRUGUETE","COORDENADA-X":440628.0,"COORDENADA-Y":4478947.0,"LATITUD":40.4590713062,"LONGITUD":-3.7002716453,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12027870,"TITULO":"Godzilla vs KONG","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691798400000,"FECHA-FIN":1691884740000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9a170d85dd678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"NECTAR","NUM-INSTALACION":32.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448169.0,"COORDENADA-Y":4477063.0,"LATITUD":40.4426037835,"LONGITUD":-3.6111693058,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":11995661,"TITULO":"Grandes fot\u00f3grafos nos muestran su particular mirada de Madrid en Caleidoscopio","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1682035200000,"FECHA-FIN":1695599940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bea0f72e953a7810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales\/Fotografia"},{" ID-EVENTO":11751425,"TITULO":"Grupo 1. Relaxing Berta","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=facd17575e4d2810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12063370,"TITULO":"Grupo Arena y Tr\u00f3pico","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=346f7e26f7789810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Emilia Pardo Baz\u00e1n (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GOYA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441502.0,"COORDENADA-Y":4475253.0,"LATITUD":40.4258580052,"LONGITUD":-3.6896015943,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Musica"},{" ID-EVENTO":12053626,"TITULO":"Grupo de apoyo a mujeres migrantes","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1689120000000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b50acf04f4f29810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Telo. Moratalaz","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMINO DE LOS VINATEROS","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MEDIA LEGUA","COORDENADA-X":444520.0,"COORDENADA-Y":4473567.0,"LATITUD":40.4108744212,"LONGITUD":-3.6538891267,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12061896,"TITULO":"Grupo de ganchillo de tejedoras urbanas","DIAS-SEMANA":"V","FECHA":1694736000000,"FECHA-FIN":1696031940000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1d9f625aa3379810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12063320,"TITULO":"Grupo II. Autocuidado a trav\u00e9s del movimiento","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1690761600000,"FECHA-FIN":1691452740000,"HORA":"13:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=04ca7e26f7789810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Nieves Torres. Chamart\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ENRIQUE JARDIEL PONCELA","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"NUEVA ESPA\u00d1A","COORDENADA-X":443189.0,"COORDENADA-Y":4479129.0,"LATITUD":40.4608898117,"LONGITUD":-3.6700689174,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12000389,"TITULO":"Grupo II. Mujeres Compartiendo Sabidur\u00eda. Grupo de Autocuidado. Bailando entre nosotras","DIAS-SEMANA":"V","FECHA":1688688000000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0d7857c9652c7810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/DanzaBaile"},{" ID-EVENTO":12063311,"TITULO":"Grupo I. Autocuidado a trav\u00e9s del movimiento","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1690761600000,"FECHA-FIN":1691452740000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f2aa7e26f7789810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Nieves Torres. Chamart\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ENRIQUE JARDIEL PONCELA","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"NUEVA ESPA\u00d1A","COORDENADA-X":443189.0,"COORDENADA-Y":4479129.0,"LATITUD":40.4608898117,"LONGITUD":-3.6700689174,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12042072,"TITULO":"Guardianes del coraz\u00f3n de la tierra","DIAS-SEMANA":"X,J,V,S,D","FECHA":1720569600000,"FECHA-FIN":1721001540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e5c532617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":11931802,"TITULO":"Gymkana por el Parque de Pradolongo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=33117a3c2a856810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental y Cultural Maris Stella (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DOCTOR TOLOSA LATOUR","NUM-INSTALACION":16.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"PRADOLONGO","COORDENADA-X":440301.0,"COORDENADA-Y":4469524.0,"LATITUD":40.3741662486,"LONGITUD":-3.7032220309,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12042595,"TITULO":"Hafa Afrosweet - Chamartin","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1696032000000,"FECHA-FIN":1696118340000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1edc86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque de Berl\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"RAMON Y CAJAL","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"CIUDAD JARDIN","COORDENADA-X":442673.0,"COORDENADA-Y":4478091.0,"LATITUD":40.4515037285,"LONGITUD":-3.6760645355,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12059991,"TITULO":"Hay otros mundos, pero est\u00e1n en este. Sesi\u00f3n 1","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693699200000,"FECHA-FIN":1693785540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9db9cd6fb9869810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12059993,"TITULO":"Hay otros mundos, pero est\u00e1n en este. Sesi\u00f3n 2","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693872000000,"FECHA-FIN":1693958340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d6c9cd6fb9869810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12042573,"TITULO":"Hecho en casa","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1694131200000,"FECHA-FIN":1700438340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8c3c86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12052852,"TITULO":"Hilando t\u00edteres","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693612800000,"FECHA-FIN":1693699140000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=66dbf248f5a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque de la Monta\u00f1a Templo de Debod","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PROFESOR MARTIN ALMAGRO BASCH","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":438937.8813642175,"COORDENADA-Y":4475035.071566822,"LATITUD":40.4230656072,"LONGITUD":-3.7168927333,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12042050,"TITULO":"Historia de una oveja","DIAS-SEMANA":"V,S,D","FECHA":1714694400000,"FECHA-FIN":1714953540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=27b432617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12034763,"TITULO":"Hoy no es un d\u00eda cualquiera","DIAS-SEMANA":"J,V,S,D","FECHA":1694649600000,"FECHA-FIN":1694995140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6c149bf5dfea8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Circo Price","CLASE-VIAL-INSTALACION":"RONDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ATOCHA","NUM-INSTALACION":35.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"PALOS DE LA FRONTERA","COORDENADA-X":440722.0,"COORDENADA-Y":4473051.0,"LATITUD":40.4059693665,"LONGITUD":-3.6985899868,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11890831,"TITULO":"Huerto urbano: mujeres por la salud ambiental. Grupo ma\u00f1anas","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8060936c04775810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Telo. Moratalaz","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMINO DE LOS VINATEROS","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MEDIA LEGUA","COORDENADA-X":444520.0,"COORDENADA-Y":4473567.0,"LATITUD":40.4108744212,"LONGITUD":-3.6538891267,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11890835,"TITULO":"Huerto urbano: mujeres por la salud ambiental. Grupo tardes","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"16:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=af40936c04775810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Telo. Moratalaz","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMINO DE LOS VINATEROS","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MEDIA LEGUA","COORDENADA-X":444520.0,"COORDENADA-Y":4473567.0,"LATITUD":40.4108744212,"LONGITUD":-3.6538891267,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12032752,"TITULO":"I Certamen de Poes\u00eda D\u00e1maso Alonso","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1686528000000,"FECHA-FIN":1697068740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0fab0e08d6a98810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal D\u00e1maso Alonso (Chamart\u00edn)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MANUEL FERRERO","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"CASTILLA","COORDENADA-X":441962.0,"COORDENADA-Y":4479867.0,"LATITUD":40.4674533792,"LONGITUD":-3.6846112774,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ConcursosCertamenes"},{" ID-EVENTO":12058612,"TITULO":"IBAN Art Exhibition","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688169600000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=92bea026f5359810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN JUSTO","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"PALACIO","COORDENADA-X":439775.0,"COORDENADA-Y":4473962.0,"LATITUD":40.4141029084,"LONGITUD":-3.7098591213,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11862714,"TITULO":"III Programa de residencias art\u00edsticas de ayudantes de direcci\u00f3n de escena","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1673222400000,"FECHA-FIN":1704844740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fbf07b7ed38c4810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148286827,"LONGITUD":-3.70016636,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12042561,"TITULO":"In your Face: Chicano Art after C.A.R.A","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1693180740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4edb86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12042672,"TITULO":"Incre\u00edble Mundo Insecto","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694304000000,"FECHA-FIN":1694390340000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=658386631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11959636,"TITULO":"Iniciaci\u00f3n a la radio","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"12:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=97ad982f5a1e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054758,"TITULO":"Iniciaci\u00f3n a la radio en Gloria Fuertes","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689033600000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"16:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=19fc55e0c6f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Gloria Fuertes. Vic\u00e1lvaro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"REAL","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":448473.0,"COORDENADA-Y":4472636.0,"LATITUD":40.4027451614,"LONGITUD":-3.6072257009,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12052542,"TITULO":"Iniciaci\u00f3n al yoga","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7d8456a1f1a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12042006,"TITULO":"Instrucciones para sobrevivir en lo oscuro","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1710374400000,"FECHA-FIN":1712534340000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0be232617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12060006,"TITULO":"Interstellar","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694822400000,"FECHA-FIN":1694908740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=391acd6fb9869810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11965045,"TITULO":"Investigadoras de la actualidad con gafas violetas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d8cdd966ab507810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12050494,"TITULO":"Isla","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1696291200000,"FECHA-FIN":1698623940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=26bae6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12061783,"TITULO":"Ismael Serrano","DIAS-SEMANA":"S,D","FECHA":1706313600000,"FECHA-FIN":1706486340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5897ed665e279810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Circo Price","CLASE-VIAL-INSTALACION":"RONDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ATOCHA","NUM-INSTALACION":35.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"PALOS DE LA FRONTERA","COORDENADA-X":440722.0,"COORDENADA-Y":4473051.0,"LATITUD":40.4059693665,"LONGITUD":-3.6985899868,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12043830,"TITULO":"IV An\u00efmales Mixt\u00f8s","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1712707200000,"FECHA-FIN":1715212740000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f970ae811c6f8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12055712,"TITULO":"IV Danza en la Villa","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1718668800000,"FECHA-FIN":1719791940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ce65368b1d449810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/DanzaBaile"},{" ID-EVENTO":12043844,"TITULO":"IV Plataforma","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1715126400000,"FECHA-FIN":1718582340000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9051ae811c6f8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12043856,"TITULO":"IV Vividero","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1700265600000,"FECHA-FIN":1702252740000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=aed2ae811c6f8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12047614,"TITULO":"Iv\u00e1n 'Melon' Lewis Tr\u00edo - Retiro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1701475200000,"FECHA-FIN":1701561540000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29fadd597c609810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Casa de Vacas (Retiro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLOMBIA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441967.0,"COORDENADA-Y":4474495.0,"LATITUD":40.4190602437,"LONGITUD":-3.6840615388,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12043607,"TITULO":"Jacobo Serra' Doce'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1696550400000,"FECHA-FIN":1696636740000,"HORA":"20:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c4201f3d835f8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12042053,"TITULO":"Jan Martens","DIAS-SEMANA":"V,S,D","FECHA":1715299200000,"FECHA-FIN":1715558340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cec432617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/DanzaBaile"},{" ID-EVENTO":12042558,"TITULO":"Javi Cruz \u00abFina hoja de metal\u00bb","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1694131200000,"FECHA-FIN":1704067140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f5cb86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12060507,"TITULO":"Jornada P\u00fablica de Observaci\u00f3n con Telescopios","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=515b1c59d5d69810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Planetario de Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLANETARIO","NUM-INSTALACION":16.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"LEGAZPI","COORDENADA-X":441868.0,"COORDENADA-Y":4471523.0,"LATITUD":40.3922799995,"LONGITUD":-3.6849569574,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":12062650,"TITULO":"Jugando a ser","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1698451200000,"FECHA-FIN":1702771140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8cbfb3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12027165,"TITULO":"Jurassic Park: Dominion","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=64f9216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12042949,"TITULO":"Jurassic World: Dominion","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"22:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ecaff610857e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Lineal del Manzanares","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CAMINO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PERALES","NUM-INSTALACION":48.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"SAN FERMIN","COORDENADA-X":441308.0,"COORDENADA-Y":4470116.0,"LATITUD":40.3795657077,"LONGITUD":-3.6914252405,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12059772,"TITULO":"Jurassic World: Dominion","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691712000000,"FECHA-FIN":1691798340000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3b84e085d8369810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Enrique Tierno Galv\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLANETARIO","NUM-INSTALACION":18.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"LEGAZPI","COORDENADA-X":441830.0,"COORDENADA-Y":4471375.0,"LATITUD":40.3909440818,"LONGITUD":-3.6853911554,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12059206,"TITULO":"Kany Garc\u00eda","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1719619200000,"FECHA-FIN":1719705540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1723297a73459810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Circo Price","CLASE-VIAL-INSTALACION":"RONDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ATOCHA","NUM-INSTALACION":35.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"PALOS DE LA FRONTERA","COORDENADA-X":440722.0,"COORDENADA-Y":4473051.0,"LATITUD":40.4059693665,"LONGITUD":-3.6985899868,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12042041,"TITULO":"La Baldufa","DIAS-SEMANA":"J,V,S","FECHA":1714003200000,"FECHA-FIN":1714262340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cc1432617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11429158,"TITULO":"La cabrita Dulcinea","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693699200000,"FECHA-FIN":1693785540000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c9fc17e7fe16a710VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12060004,"TITULO":"La constelaci\u00f3n Bartleby  \/ Ballet aquatique","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693958400000,"FECHA-FIN":1694044740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9e0acd6fb9869810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12042570,"TITULO":"La creatividad: \u00bfescribir\u00e1 una inteligencia artificial tu pr\u00f3xima distop\u00eda favorita?","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695686400000,"FECHA-FIN":1695772740000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=df1c86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ConferenciasColoquios"},{" ID-EVENTO":12049988,"TITULO":"La dama del alba","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695340800000,"FECHA-FIN":1695427140000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=102618d8d7b19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Santa Petronila (Villaverde)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12056858,"TITULO":"La Dehesa en guerra: un momento crucial en la historia","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6b293e613de49810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Dehesa de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DEHESA DE LA VILLA","NUM-INSTALACION":0.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439102.0,"COORDENADA-Y":4478967.0,"LATITUD":40.4591410412,"LONGITUD":-3.7182705637,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":12007674,"TITULO":"La Distancia entre A y B es la misma que entre B y A","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1686182400000,"FECHA-FIN":1717891140000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b33d5497f2bf7810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CENTRO","COORDENADA-X":439723.0,"COORDENADA-Y":4475437.0,"LATITUD":40.4273776021,"LONGITUD":-3.7106116888,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11429138,"TITULO":"La gallinita de los huevos de oro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692489600000,"FECHA-FIN":1692575940000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bf8c17e7fe16a710VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12041943,"TITULO":"La isla del aire","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1701993600000,"FECHA-FIN":1705276740000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2e2032617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12059371,"TITULO":"La isla del Tesoro - 9Thermidor (Francia)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693440000000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"21:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7c38fcd88c269810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12041968,"TITULO":"La lucha por la vida","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1710979200000,"FECHA-FIN":1713139140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=781132617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12033888,"TITULO":"La Melonera by Triboost","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693699200000,"FECHA-FIN":1693785540000,"HORA":"09:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5f8bafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Junta Municipal del Distrito de Arganzuela","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440676.0,"COORDENADA-Y":4471620.0,"LATITUD":40.3930728924,"LONGITUD":-3.6990056541,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesDeportivas\/CarrerasMaratones"},{" ID-EVENTO":12052050,"TITULO":"La negra canta a la negra","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=430f04727e529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Templete de M\u00fasica - Parque del Oeste","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PROFESOR MARTIN ALMAGRO BASCH","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":438980.0,"COORDENADA-Y":4475117.0,"LATITUD":40.4244498196,"LONGITUD":-3.7193277915,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12041994,"TITULO":"La Regenta","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1698105600000,"FECHA-FIN":1698620340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=875232617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12050475,"TITULO":"La Regenta","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1706745600000,"FECHA-FIN":1709510340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=191ae6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12050491,"TITULO":"La tuerta","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1694044800000,"FECHA-FIN":1695599940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fb9ae6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12043324,"TITULO":"La vida padre","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691193600000,"FECHA-FIN":1691279940000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=06ddfb260f7e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre Berl\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN ERNESTO","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"CIUDAD JARDIN","COORDENADA-X":442714.0,"COORDENADA-Y":4477836.0,"LATITUD":40.4492084474,"LONGITUD":-3.6755539136,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12061923,"TITULO":"Laboratorio de investigaci\u00f3n y creaci\u00f3n teatral","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1695168000000,"FECHA-FIN":1695859140000,"HORA":"16:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b561625aa3379810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12043374,"TITULO":"Las bibliotecas son para el verano","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b7f0c005108e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PUEBLO","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASUR","COORDENADA-X":440472.0,"COORDENADA-Y":4468702.0,"LATITUD":40.3667683248,"LONGITUD":-3.7011410631,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12042038,"TITULO":"Las cautivas","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1712880000000,"FECHA-FIN":1713743940000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f4b332617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Naves Espa\u00f1ol en Matadero","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440828.0,"COORDENADA-Y":4471551.0,"LATITUD":40.3924579819,"LONGITUD":-3.6972067903,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":11718835,"TITULO":"Las compositoras detr\u00e1s del Jazz","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2e60809102091810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":11429166,"TITULO":"Las hadas revoltosas y la Bruja Coruja","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694304000000,"FECHA-FIN":1694390340000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3e2d17e7fe16a710VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12059781,"TITULO":"Las ilusiones perdidas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692316800000,"FECHA-FIN":1692403140000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=36c5e085d8369810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Enrique Tierno Galv\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLANETARIO","NUM-INSTALACION":18.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"LEGAZPI","COORDENADA-X":441830.0,"COORDENADA-Y":4471375.0,"LATITUD":40.3909440818,"LONGITUD":-3.6853911554,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12042013,"TITULO":"Las locuras por el veraneo","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1703116800000,"FECHA-FIN":1706486340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cf1332617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":11995658,"TITULO":"Las obras de Costus para el bar La V\u00eda L\u00e1ctea se exhiben 40 a\u00f1os despu\u00e9s","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1682035200000,"FECHA-FIN":1695599940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5090f72e953a7810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12016819,"TITULO":"Las puertas de Yuendumu","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=01f055f04d338810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PUEBLO","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASUR","COORDENADA-X":440472.0,"COORDENADA-Y":4468702.0,"LATITUD":40.3667683248,"LONGITUD":-3.7011410631,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12027881,"TITULO":"Las vacaciones de Yoko","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692403200000,"FECHA-FIN":1692489540000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c09882025da78810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"NECTAR","NUM-INSTALACION":32.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448169.0,"COORDENADA-Y":4477063.0,"LATITUD":40.4426037835,"LONGITUD":-3.6111693058,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12052797,"TITULO":"Lengua de Signos Espa\u00f1ola: taller de iniciaci\u00f3n","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c14af248f5a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11678622,"TITULO":"Let's practice english!","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1673308800000,"FECHA-FIN":1703635140000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a0d53192d3490810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MONFORTE DE LEMOS","NUM-INSTALACION":38.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439867.0,"COORDENADA-Y":4481122.0,"LATITUD":40.4786008733,"LONGITUD":-3.7094408343,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11905891,"TITULO":"Lia Kali - Arganzuela","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1697846400000,"FECHA-FIN":1697932740000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e92bbf874c2e5810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Nave de Terneras del Centro Cultural Casa del Reloj","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440713.0,"COORDENADA-Y":4471660.0,"LATITUD":40.3934327561,"LONGITUD":-3.6985778803,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":11743939,"TITULO":"Lib\u00e9rate","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1664582400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e2be28264bd62810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441476.0,"COORDENADA-Y":4475151.0,"LATITUD":40.4249263476,"LONGITUD":-3.689920852,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12059270,"TITULO":"Life is good - Dansk Rakkerpak (Dinamarca)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693699200000,"FECHA-FIN":1693785540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=825e61e517169810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12043937,"TITULO":"Livianas Provincianas","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1701820800000,"FECHA-FIN":1702511940000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5b2e0ba9df6f8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12042001,"TITULO":"Livianas Provincianas","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1699401600000,"FECHA-FIN":1701302340000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=09b232617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12043717,"TITULO":"Llenos de gracia","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c6571f3d835f8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Emperatriz Mar\u00eda de Austria","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VIA LUSITANA","NUM-INSTALACION":3.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"ABRANTES","COORDENADA-X":438652.0,"COORDENADA-Y":4470443.0,"LATITUD":40.3823111003,"LONGITUD":-3.7227552919,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12054657,"TITULO":"Lo invisible: de la m\u00ednima vibraci\u00f3n a tus ojos","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1691539200000,"FECHA-FIN":1694044740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a9fd6a6861f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Emilia Pardo Baz\u00e1n (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GOYA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441502.0,"COORDENADA-Y":4475253.0,"LATITUD":40.4258580052,"LONGITUD":-3.6896015943,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12036427,"TITULO":"Lo prohibido","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691193600000,"FECHA-FIN":1691279940000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e7179bf5bd8b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Vallecas Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BABILAFUENTE","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VALLECAS","COORDENADA-X":447039.0,"COORDENADA-Y":4469253.0,"LATITUD":40.3721751633,"LONGITUD":-3.6238430833,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12061922,"TITULO":"Lo que me interesa saber sobre la ley de vivienda","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695340800000,"FECHA-FIN":1695427140000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4221625aa3379810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12050500,"TITULO":"Lo \u00fanico que verdaderamente quise toda la vida es ser delgada","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1700092800000,"FECHA-FIN":1701043140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1deae6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12042583,"TITULO":"L\u00f3gicas de la posteridad: artes, ideas y otras guerras: una conversaci\u00f3n con Boris Groys","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1698105600000,"FECHA-FIN":1698191940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a08c86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ConferenciasColoquios"},{" ID-EVENTO":12042056,"TITULO":"Los amigos de ellos dos","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1715385600000,"FECHA-FIN":1718582340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=47e432617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12060565,"TITULO":"Los guardianes de los tesoros","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695772800000,"FECHA-FIN":1695859140000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a082014d86d69810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal P\u00edo Baroja (Arganzuela)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARGANDA","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"ACACIAS","COORDENADA-X":439967.0,"COORDENADA-Y":4472399.0,"LATITUD":40.4000365268,"LONGITUD":-3.7074488155,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12060588,"TITULO":"Los guardianes de los tesoros","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1696291200000,"FECHA-FIN":1696377540000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=28f3014d86d69810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FRANCOS RODRIGUEZ","NUM-INSTALACION":67.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BELLAS VISTAS","COORDENADA-X":439755.0,"COORDENADA-Y":4478779.0,"LATITUD":40.4574951349,"LONGITUD":-3.7105397125,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12060591,"TITULO":"Los guardianes de los tesoros","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1696550400000,"FECHA-FIN":1696636740000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=30a5014d86d69810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA SEVILLA DIAGO","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"ROSAS","COORDENADA-X":448214.0,"COORDENADA-Y":4476029.0,"LATITUD":40.433291626,"LONGITUD":-3.6105662312,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11429018,"TITULO":"Los malos \u00a1Mal\u00edsimos!","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691280000000,"FECHA-FIN":1691366340000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5933e1b37b16a710VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12047946,"TITULO":"Los m\u00e1s peque\u00f1os tambi\u00e9n plantamos","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694304000000,"FECHA-FIN":1694390340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f26b429104b09810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12047945,"TITULO":"Los m\u00e1s peque\u00f1os tambi\u00e9n plantamos","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692489600000,"FECHA-FIN":1692575940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ba3b429104b09810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11771411,"TITULO":"Los m\u00e1s peque\u00f1os tambi\u00e9n plantamos","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6596ef951fa33810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12059002,"TITULO":"Los paseantes: Pasi\u00f3n bot\u00e1nica","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688256000000,"FECHA-FIN":1704067140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e3b8b5b390459810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios"},{" ID-EVENTO":12027176,"TITULO":"Los tipos malos","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691193600000,"FECHA-FIN":1691279940000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=220c216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12001088,"TITULO":"Los \u00faltimos d\u00edas de Pompeya","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1694131200000,"FECHA-FIN":1697414340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cab1eacc076c7810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12041971,"TITULO":"Lucha y metamorfosis de una mujer","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1718841600000,"FECHA-FIN":1720396740000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=123132617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12033950,"TITULO":"L?\u00eelot (Like an Island)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691884800000,"FECHA-FIN":1691971140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=55dfafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12041828,"TITULO":"Macetas autorregantes","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=17f20b7d262e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental y Cultural Maris Stella (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DOCTOR TOLOSA LATOUR","NUM-INSTALACION":16.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"PRADOLONGO","COORDENADA-X":440301.0,"COORDENADA-Y":4469524.0,"LATITUD":40.3741662486,"LONGITUD":-3.7032220309,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054775,"TITULO":"Madrid desde el Baile","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1695859200000,"FECHA-FIN":1705881540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c06d55e0c6f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190226162,"LONGITUD":-3.6921881937,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12035526,"TITULO":"Madrid, musa de las letras","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1681516800000,"FECHA-FIN":1703980740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a0b3d4d31d3b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios"},{" ID-EVENTO":12064592,"TITULO":"Maneras de amarme. Sexualidad consciente","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691452800000,"FECHA-FIN":1691539140000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c3b5f78b3e789810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12041962,"TITULO":"Manual para armar un sue\u00f1o","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1709078400000,"FECHA-FIN":1710719940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=37e032617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12055192,"TITULO":"Ma\u00f1anas de atenci\u00f3n plena: Mindfulness para mayores de 60","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"12:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b7407439bc349810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Hermanas Mirabal. Tetu\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BRAVO MURILLO","NUM-INSTALACION":133.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BELLAS VISTAS","COORDENADA-X":440328.0,"COORDENADA-Y":4477957.0,"LATITUD":40.4501225526,"LONGITUD":-3.7037047897,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12042066,"TITULO":"Marceline","DIAS-SEMANA":"J,V,S","FECHA":1718236800000,"FECHA-FIN":1718495940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=088532617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12041862,"TITULO":"Maria \u00c1ngeles Gonz\u00e1lez Suarez","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688169600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=822fe447d82e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Quinta del Berro - Rafael Altamira (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ENRIQUE D'ALMONTE","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"FUENTE DEL BERRO","COORDENADA-X":443760.0,"COORDENADA-Y":4474815.0,"LATITUD":40.4220660199,"LONGITUD":-3.6629680759,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12041830,"TITULO":"Maria Clara Mill\u00e1n","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=165ae447d82e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Quinta del Berro - Rafael Altamira (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ENRIQUE D'ALMONTE","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"FUENTE DEL BERRO","COORDENADA-X":443760.0,"COORDENADA-Y":4474815.0,"LATITUD":40.4220660199,"LONGITUD":-3.6629680759,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Musica"},{" ID-EVENTO":11974052,"TITULO":"Mar\u00eda Goyri. Abriendo camino","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1681516800000,"FECHA-FIN":1694822340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2684c34221137810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12054689,"TITULO":"Mar\u00eda Isabel Abad Ramos","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690848000000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c9016a6861f39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Quinta del Berro - Rafael Altamira (Salamanca)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ENRIQUE D'ALMONTE","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"FUENTE DEL BERRO","COORDENADA-X":443760.0,"COORDENADA-Y":4474815.0,"LATITUD":40.4220660199,"LONGITUD":-3.6629680759,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12042554,"TITULO":"Mascotas 2","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=55bb86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Emperatriz Mar\u00eda de Austria","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VIA LUSITANA","NUM-INSTALACION":3.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"ABRANTES","COORDENADA-X":438652.0,"COORDENADA-Y":4470443.0,"LATITUD":40.3823111003,"LONGITUD":-3.7227552919,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":11985349,"TITULO":"MCS Sevillanas","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1ea28ebce4477810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12051734,"TITULO":"Me estiro y no me estreso tambi\u00e9n en verano","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=448f95920a529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12054242,"TITULO":"Meditamos en verano","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5a0f386a15d39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Gloria Fuertes. Vic\u00e1lvaro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"REAL","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VICALVARO","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VICALVARO","COORDENADA-X":448473.0,"COORDENADA-Y":4472636.0,"LATITUD":40.4027451614,"LONGITUD":-3.6072257009,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12049685,"TITULO":"Memorias de mujeres. Futuros feministas","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=18a34f7d7ba19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12033927,"TITULO":"Memoryland","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b57fafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12059026,"TITULO":"Memoryland","DIAS-SEMANA":"M,J,V,S,D","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1693958340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=50585a4231459810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12029029,"TITULO":"Merienda con tu abogada","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689638400000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=035101b431988810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12059292,"TITULO":"Mermelhada - El Retablo (Madrid)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693612800000,"FECHA-FIN":1693699140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fde361e517169810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12052058,"TITULO":"M\u00e9xico en el coraz\u00f3n","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691193600000,"FECHA-FIN":1691279940000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=40f104727e529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Templete de M\u00fasica - Parque del Oeste","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PROFESOR MARTIN ALMAGRO BASCH","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":438980.0,"COORDENADA-Y":4475117.0,"LATITUD":40.4244498196,"LONGITUD":-3.7193277915,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12050512,"TITULO":"Mi abuela no se llama Carmen","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1709251200000,"FECHA-FIN":1710719940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=816be6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12027196,"TITULO":"Mi crimen","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693526400000,"FECHA-FIN":1693612740000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ec11216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12043455,"TITULO":"Mi primer festival de cine","DIAS-SEMANA":"S,D","FECHA":1699056000000,"FECHA-FIN":1700438340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e065fb260f7e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12060002,"TITULO":"Mi t\u00edo de Am\u00e9rica","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693958400000,"FECHA-FIN":1694044740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=670acd6fb9869810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11920446,"TITULO":"Michael Pisaro. Hearing Metal 3","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1698278400000,"FECHA-FIN":1698364740000,"HORA":"19:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9759596c6e526810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12040524,"TITULO":"Michikazu Matsune 'All Together\u00bb","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1696032000000,"FECHA-FIN":1696204740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3a8b78030bcd8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12041435,"TITULO":"Miet Warlop 'One song'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1700179200000,"FECHA-FIN":1700265540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7229e251ae1e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12052597,"TITULO":"Mindfulness y aceptaci\u00f3n","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689033600000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=912c5807b3a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11885244,"TITULO":"Mindfulness. Grupo ma\u00f1ana","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1689120000000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=aeeea91444855810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11885264,"TITULO":"Mindfulness. Grupo tarde","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689033600000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4a50a91444855810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12043643,"TITULO":"Minions: el origen de Gru","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5d800731a45f8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Alberto S\u00e1nchez (Puente de Vallecas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"RISCO DE PELOCHE","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"PUENTE DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"NUMANCIA","COORDENADA-X":444360.0,"COORDENADA-Y":4471652.0,"LATITUD":40.3936123034,"LONGITUD":-3.6556073868,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12043956,"TITULO":"Minions: el origen de Gru","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691193600000,"FECHA-FIN":1691279940000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1504495b1c6f8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque de Salvador Allende","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SALVADOR ALLENDE","NUM-INSTALACION":3.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"BUENAVISTA","COORDENADA-X":435693.0,"COORDENADA-Y":4468472.0,"LATITUD":40.3643414487,"LONGITUD":-3.7574020718,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":11717104,"TITULO":"Mirador Madrid","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1617667200000,"FECHA-FIN":1712447940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8b7228d57b781810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12055926,"TITULO":"Mis lecturas de verano","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=025c55df43949810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ClubesLectura"},{" ID-EVENTO":12038814,"TITULO":"Misi\u00f3n marciana con Tarar\u00ed Tant\u00e1n","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=55a4b848d31d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre Las Cambrijas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FLAUTAS","NUM-INSTALACION":0.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"CUATRO VIENTOS","COORDENADA-X":434620.0,"COORDENADA-Y":4469203.0,"LATITUD":40.36938,"LONGITUD":-3.76347,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12030146,"TITULO":"Monet","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1695254400000,"FECHA-FIN":1708905540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3930271751b88810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190226162,"LONGITUD":-3.6921881937,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12060252,"TITULO":"Morgan","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1705536000000,"FECHA-FIN":1705622340000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5fcc425e4dc69810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Circo Price","CLASE-VIAL-INSTALACION":"RONDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ATOCHA","NUM-INSTALACION":35.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"PALOS DE LA FRONTERA","COORDENADA-X":440722.0,"COORDENADA-Y":4473051.0,"LATITUD":40.4059693665,"LONGITUD":-3.6985899868,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12062482,"TITULO":"Muestra de Videoarte AVAM 2023","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1696636800000,"FECHA-FIN":1696809540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=89e8b3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12049887,"TITULO":"Mujeres Afrolatinoamericanas, Afrocaribe\u00f1as y de la Di\u00e1spora. Cine","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689811200000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=85f659acb5b19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Elena Arnedo Soriano. Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARREGUI Y ARUEJ","NUM-INSTALACION":31.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"ADELFAS","COORDENADA-X":443307.0,"COORDENADA-Y":4472652.0,"LATITUD":40.4025493137,"LONGITUD":-3.6680923202,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":11700097,"TITULO":"Mujeres \u00c1rbol. Exposici\u00f3n","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5aae07092f811810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Moliner. Villa de Vallecas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"HONRUBIA","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"ENSANCHE DE VALLECAS","COORDENADA-X":446579.0,"COORDENADA-Y":4469157.0,"LATITUD":40.3712821143,"LONGITUD":-3.6292460352,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11887101,"TITULO":"Mujeres Compartiendo Sabidur\u00eda: M\u00fasica terap\u00e9utica","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1672876800000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29e3b4829b955810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/EnLinea"},{" ID-EVENTO":12057188,"TITULO":"Mujeres Compartiendo Sabidur\u00eda: Tejedoras","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dfc2dfa2ffe49810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12049478,"TITULO":"Mujeres Compartiendo Sabidur\u00eda: Tejedoras. Coser y cantar","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e266dde154919810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12053712,"TITULO":"Mujeres Compartiendo Sabidur\u00eda: yoga","DIAS-SEMANA":"J,V","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"11:45","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=902ccf04f4f29810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Telo. Moratalaz","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMINO DE LOS VINATEROS","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MEDIA LEGUA","COORDENADA-X":444520.0,"COORDENADA-Y":4473567.0,"LATITUD":40.4108744212,"LONGITUD":-3.6538891267,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11886030,"TITULO":"Mujeres compartiendo sabidur\u00eda: Zentangle","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"12:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7eba81558c855810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12063035,"TITULO":"Mujeres que hacen deporte: acondicionamiento f\u00edsico para el f\u00fatbol","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694649600000,"FECHA-FIN":1694735940000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f71e5e65be689810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesDeportivas"},{" ID-EVENTO":12036854,"TITULO":"M\u00fasica de cine","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=321b9c254bdb8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Santa Eugenia","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"Cerro Almod\u00f3var","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"SANTA EUGENIA","COORDENADA-X":448352.0,"COORDENADA-Y":4470258.0,"LATITUD":40.3813113058,"LONGITUD":-3.6084591496,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12051233,"TITULO":"M\u00fasica en la Villa 2024","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1717459200000,"FECHA-FIN":1717977540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9d62754adf429810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12036909,"TITULO":"Musikids el original","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691884800000,"FECHA-FIN":1691971140000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bd509c254bdb8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Santa Eugenia","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"Cerro Almod\u00f3var","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"SANTA EUGENIA","COORDENADA-X":448352.0,"COORDENADA-Y":4470258.0,"LATITUD":40.3813113058,"LONGITUD":-3.6084591496,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12037083,"TITULO":"Nanuk en el bosque de las emociones","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4b75d7c79fdb8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Eduardo \u00darculo (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DONOSO","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"ALMENARA","COORDENADA-X":440857.0,"COORDENADA-Y":4480052.0,"LATITUD":40.4690329914,"LONGITUD":-3.6976620068,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11916936,"TITULO":"Natural Connections","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1675814400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=898f08f9be116810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12050158,"TITULO":"Naturaleza migrante. Exposici\u00f3n de La Merced Migraciones","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0e6decf3bdf19810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Emilia Pardo Baz\u00e1n. Ciudad Lineal","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BADAJOZ","NUM-INSTALACION":60.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CIUDAD LINEAL","BARRIO-INSTALACION":"SAN PASCUAL","COORDENADA-X":444580.0,"COORDENADA-Y":4477056.0,"LATITUD":40.4423111008,"LONGITUD":-3.6534806246,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/LGTBI"},{" ID-EVENTO":11693994,"TITULO":"Naves del Espa\u00f1ol 15 a\u00f1os","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1665619200000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0e02d11e4daf0810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12050506,"TITULO":"Navidad en la Villa","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1702944000000,"FECHA-FIN":1704671940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c22be6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12058140,"TITULO":"Nil - Minusmal (Catalu\u00f1a)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692921600000,"FECHA-FIN":1693007940000,"HORA":"21:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a87dad8dd3359810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":11884810,"TITULO":"Nos relajamos juntas","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cc9ee24f7e755810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12059311,"TITULO":"Nube Nube - Periferia Teatro (Murcia)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693526400000,"FECHA-FIN":1693612740000,"HORA":"21:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0f4561e517169810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12042016,"TITULO":"Nuestros actos ocultos","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1705363200000,"FECHA-FIN":1707004740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=963332617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12049308,"TITULO":"Nuestros cuerpos: Autodefensa feminista y acoso callejero","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1b80dde154919810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12052523,"TITULO":"Obrador poes\u00eda collage","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3d2456a1f1a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Dulce Chac\u00f3n. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MAREAS","NUM-INSTALACION":34.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN ANDRES","COORDENADA-X":439286.0,"COORDENADA-Y":4466819.0,"LATITUD":40.3497106325,"LONGITUD":-3.7149416291,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":10857153,"TITULO":"Oficina de Informaci\u00f3n Juvenil Zona 3","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1609718400000,"FECHA-FIN":1698796740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bc2f9a4b6e3f7610VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"RODRIGO DE ARANA","NUM-INSTALACION":50.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"LAS AGUILAS","COORDENADA-X":434982.0,"COORDENADA-Y":4470177.0,"LATITUD":40.3796366471,"LONGITUD":-3.7659492449,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12054879,"TITULO":"Olegario \u00dabeda","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694822400000,"FECHA-FIN":1694908740000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=87ee69a798f39810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Casa de Vacas (Retiro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLOMBIA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441967.0,"COORDENADA-Y":4474495.0,"LATITUD":40.4190602437,"LONGITUD":-3.6840615388,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12043597,"TITULO":"Olivier Arson  y Maxi Gilbert. Territoire","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1697760000000,"FECHA-FIN":1697846340000,"HORA":"20:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a2af1f3d835f8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11718841,"TITULO":"Orquesta Tierra","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692316800000,"FECHA-FIN":1692403140000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e441809102091810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":12041991,"TITULO":"Othelo (termina mal)","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1720742400000,"FECHA-FIN":1722211140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=78e132617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12049114,"TITULO":"Otro cine: cambiando lugares","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1c4a060986019810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12050519,"TITULO":"Paciencia debe morir","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1716422400000,"FECHA-FIN":1717977540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6e9be6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12023647,"TITULO":"Padre no hay m\u00e1s que uno 3","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693008000000,"FECHA-FIN":1693094340000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=30aae5726e668810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Cu\u00f1a Verde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"JOSE BERGAMIN","NUM-INSTALACION":62.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MARROQUINA","COORDENADA-X":446334.0,"COORDENADA-Y":4473592.0,"LATITUD":40.4112222244,"LONGITUD":-3.6325060664,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12035516,"TITULO":"Padre no hay m\u00e1s que uno 3","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1c92d4d31d3b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio Municipal al aire libre Lola Camarena","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LA GAVIA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"ENSANCHE DE VALLECAS","COORDENADA-X":448205.0,"COORDENADA-Y":4469500.0,"LATITUD":40.3744762168,"LONGITUD":-3.610129155,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12027180,"TITULO":"Padre no hay m\u00e1s que uno 3","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691798400000,"FECHA-FIN":1691884740000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a21e216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12041438,"TITULO":"Paella","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1705017600000,"FECHA-FIN":1706486340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ad39e251ae1e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12050516,"TITULO":"Para\u00edso","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1710979200000,"FECHA-FIN":1712534340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=938be6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12061932,"TITULO":"Paseando juntas. Caminata por la Casa de Campo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694390400000,"FECHA-FIN":1694476740000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8e22625aa3379810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":12055252,"TITULO":"Paseo conversado","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689638400000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=13d47439bc349810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Juana Do\u00f1a. Arganzuela","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440676.0,"COORDENADA-Y":4471620.0,"LATITUD":40.3930728924,"LONGITUD":-3.6990056541,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":12048875,"TITULO":"Paseo hist\u00f3rico del eje Recoletos-Prado I","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694822400000,"FECHA-FIN":1694908740000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2f9b696f90c09810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11777688,"TITULO":"Paseo ornitol\u00f3gico","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691193600000,"FECHA-FIN":1691279940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1960832e34353810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12042567,"TITULO":"Paseos Un Madrid de Cine: Almod\u00f3var","DIAS-SEMANA":"S","FECHA":1688774400000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4b0c86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12042580,"TITULO":"Paseos Un Madrid de Cine: Paisajes de la Luz","DIAS-SEMANA":"S","FECHA":1691193600000,"FECHA-FIN":1693094340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=596c86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12059041,"TITULO":"Patarinos (Work In Progress)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694044800000,"FECHA-FIN":1694131140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cac85a4231459810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12039849,"TITULO":"PEEPA 2023","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1693785600000,"FECHA-FIN":1703289540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3de8c15b5c7d8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11956047,"TITULO":"Picasso en foto","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1682726400000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ce89067d78ac6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441476.0,"COORDENADA-Y":4475151.0,"LATITUD":40.4249263476,"LONGITUD":-3.689920852,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12034767,"TITULO":"Picasso (Rey, Monstruo y Payaso)","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1696550400000,"FECHA-FIN":1697414340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ef349bf5dfea8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Circo Price","CLASE-VIAL-INSTALACION":"RONDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ATOCHA","NUM-INSTALACION":35.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"PALOS DE LA FRONTERA","COORDENADA-X":440722.0,"COORDENADA-Y":4473051.0,"LATITUD":40.4059693665,"LONGITUD":-3.6985899868,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12039503,"TITULO":"Pintando Diversidad","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688083200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6def6e66053d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Casa de Vacas (Retiro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLOMBIA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441967.0,"COORDENADA-Y":4474495.0,"LATITUD":40.4190602437,"LONGITUD":-3.6840615388,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":11748362,"TITULO":"Pirag\u00fcismo por Madrid","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1661990400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6a73b16daa0b2810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Juan Carlos I","CLASE-VIAL-INSTALACION":"GLORIETA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"S.A.R. DON JUAN DE BORBON Y BATTEMBERG, 5","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"CORRALEJOS","COORDENADA-X":447867.0,"COORDENADA-Y":4478996.0,"LATITUD":40.4599984851,"LONGITUD":-3.6148888706,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesDeportivas"},{" ID-EVENTO":12033852,"TITULO":"Piratas, princesas y dragones","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695513600000,"FECHA-FIN":1695599940000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=48b1c0ec69f98810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12042060,"TITULO":"Poeta en Nueva York","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1716422400000,"FECHA-FIN":1717372740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=723532617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12055404,"TITULO":"Politizando las ollas, las calles y los delantales. Territorio Dom\u00e9stico. Docuf\u00f3rum","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a9d3864474449810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Lourdes Hern\u00e1ndez. Carabanchel","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COMANDANTE FONTANES","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"SAN ISIDRO","COORDENADA-X":438758.0,"COORDENADA-Y":4471886.0,"LATITUD":40.3953264069,"LONGITUD":-3.7216226863,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12063255,"TITULO":"Pomp\u00f3n. A cargo de Teatro La Sonrisa.","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694736000000,"FECHA-FIN":1694822340000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=30672b02e3789810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Tetu\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BRAVO MURILLO","NUM-INSTALACION":251.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BERRUGUETE","COORDENADA-X":440628.0,"COORDENADA-Y":4478947.0,"LATITUD":40.4590713062,"LONGITUD":-3.7002716453,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12042083,"TITULO":"Poncia","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1698969600000,"FECHA-FIN":1701647940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e02632617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":11910632,"TITULO":"PRAGA 1941. J\u00f3venes rubios no paran de gritar frente a mi casa - Hortaleza","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1697760000000,"FECHA-FIN":1697846340000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3f9d66a1123f5810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Sanchinarro (Hortaleza)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCESA DE EBOLI","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"VALDEFUENTES","COORDENADA-X":444469.0,"COORDENADA-Y":4482391.0,"LATITUD":40.4903531016,"LONGITUD":-3.6552617447,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":11910635,"TITULO":"PRAGA 1941. J\u00f3venes rubios no paran de gritar frente a mi casa - Hortaleza","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1697760000000,"FECHA-FIN":1697846340000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=19cd66a1123f5810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Sanchinarro (Hortaleza)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCESA DE EBOLI","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"VALDEFUENTES","COORDENADA-X":444469.0,"COORDENADA-Y":4482391.0,"LATITUD":40.4903531016,"LONGITUD":-3.6552617447,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":11905919,"TITULO":"PRAGA 1941. J\u00f3venes rubios no paran de gritar frente a mi casa - Tetu\u00e1n","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1700784000000,"FECHA-FIN":1700870340000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a11cbf874c2e5810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Eduardo \u00darculo (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DONOSO","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"ALMENARA","COORDENADA-X":440857.0,"COORDENADA-Y":4480052.0,"LATITUD":40.4690329914,"LONGITUD":-3.6976620068,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":11905920,"TITULO":"PRAGA 1941. J\u00f3venes rubios no paran de gritar frente a mi casa - Tetu\u00e1n","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1700784000000,"FECHA-FIN":1700870340000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4b1cbf874c2e5810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Eduardo \u00darculo (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DONOSO","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"ALMENARA","COORDENADA-X":440857.0,"COORDENADA-Y":4480052.0,"LATITUD":40.4690329914,"LONGITUD":-3.6976620068,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12051574,"TITULO":"Preparadas. Centro Cultural Fernando de los R\u00edos","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3ac8fe0ea8529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Fernando de los R\u00edos (Latina)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMARENA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":435819.0,"COORDENADA-Y":4471933.0,"LATITUD":40.3955293121,"LONGITUD":-3.7562667464,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12051611,"TITULO":"Preparadas. Centro Cultural Jos\u00e9 Luis Sampedro","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S","FECHA":1688947200000,"FECHA-FIN":1696031940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=560bfe0ea8529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Jos\u00e9 Luis Sampedro (Latina)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASTROSERNA","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"LUCERO","COORDENADA-X":436432.0,"COORDENADA-Y":4472601.0,"LATITUD":40.4015939433,"LONGITUD":-3.7491108414,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12051586,"TITULO":"Preparadas. Centro Cultural Miguel Hern\u00e1ndez","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5b29fe0ea8529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Miguel Hern\u00e1ndez (Latina)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SERRADILLA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"LAS AGUILAS","COORDENADA-X":433622.0,"COORDENADA-Y":4470101.0,"LATITUD":40.3788537971,"LONGITUD":-3.7819616113,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12051598,"TITULO":"Preparadas. Centro Sociocultural Latina","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S","FECHA":1689552000000,"FECHA-FIN":1696031940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=59f9fe0ea8529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"RODRIGO DE ARANA","NUM-INSTALACION":50.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"LAS AGUILAS","COORDENADA-X":434982.0,"COORDENADA-Y":4470177.0,"LATITUD":40.3796366471,"LONGITUD":-3.7659492449,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12052570,"TITULO":"Preparando mi entrevista de trabajo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4af456a1f1a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Dulce Chac\u00f3n. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MAREAS","NUM-INSTALACION":34.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN ANDRES","COORDENADA-X":439286.0,"COORDENADA-Y":4466819.0,"LATITUD":40.3497106325,"LONGITUD":-3.7149416291,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12062447,"TITULO":"Presentaci\u00f3n del libro 'SONDET\u00cd', del poeta Rafemago.","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695254400000,"FECHA-FIN":1695340740000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=be44ef3bbb779810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Tetu\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BRAVO MURILLO","NUM-INSTALACION":251.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BERRUGUETE","COORDENADA-X":440628.0,"COORDENADA-Y":4478947.0,"LATITUD":40.4590713062,"LONGITUD":-3.7002716453,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12059038,"TITULO":"PRORA. A complex destination","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695686400000,"FECHA-FIN":1695772740000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=24b85a4231459810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12059267,"TITULO":"Pulcinella, le guarattelle Napoletane - Gaspare Nasuto","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693008000000,"FECHA-FIN":1693094340000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bf7c61e517169810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12062424,"TITULO":"Puntos activos","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=de12abfb9e779810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Nave de Terneras del Centro Cultural Casa del Reloj","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440713.0,"COORDENADA-Y":4471660.0,"LATITUD":40.3934327561,"LONGITUD":-3.6985778803,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":11905929,"TITULO":"Raquel L\u00faa cuarteto - Retiro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1696550400000,"FECHA-FIN":1696636740000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ca9cbf874c2e5810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Casa de Vacas (Retiro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLOMBIA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441967.0,"COORDENADA-Y":4474495.0,"LATITUD":40.4190602437,"LONGITUD":-3.6840615388,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12042646,"TITULO":"Rastros y huellas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693699200000,"FECHA-FIN":1693785540000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8b4286631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12008865,"TITULO":"Referentes trans. Muestra de fotograf\u00eda de Euphoria","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1683504000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0ce5dfa0a2008810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Elena Arnedo Soriano. Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARREGUI Y ARUEJ","NUM-INSTALACION":31.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"ADELFAS","COORDENADA-X":443307.0,"COORDENADA-Y":4472652.0,"LATITUD":40.4025493137,"LONGITUD":-3.6680923202,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/LGTBI"},{" ID-EVENTO":12049717,"TITULO":"Reinas, diosas y ancestras. Exposici\u00f3n de pinturas de Montserrat Anguiano","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1693526340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9a564f7d7ba19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Elena Arnedo Soriano. Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARREGUI Y ARUEJ","NUM-INSTALACION":31.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"ADELFAS","COORDENADA-X":443307.0,"COORDENADA-Y":4472652.0,"LATITUD":40.4025493137,"LONGITUD":-3.6680923202,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12061930,"TITULO":"Re\u00edrse de una misma: ant\u00eddoto contra la 'depre' postvacacional","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694563200000,"FECHA-FIN":1694649540000,"HORA":"16:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c0b1625aa3379810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12052511,"TITULO":"Relaciones afectivas sanas","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689638400000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=57f156a1f1a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Dulce Chac\u00f3n. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MAREAS","NUM-INSTALACION":34.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"SAN ANDRES","COORDENADA-X":439286.0,"COORDENADA-Y":4466819.0,"LATITUD":40.3497106325,"LONGITUD":-3.7149416291,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12049511,"TITULO":"Relajaci\u00f3n veraniega","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1688342400000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"12:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ca094f7d7ba19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Ana Orantes. Barajas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLAYA DE SAN JUAN","NUM-INSTALACION":6.0,"DISTRITO-INSTALACION":"BARAJAS","BARRIO-INSTALACION":"TIMON","COORDENADA-X":449784.0,"COORDENADA-Y":4480499.0,"LATITUD":40.473659105,"LONGITUD":-3.5923950792,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12053642,"TITULO":"Relax y bienestar","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=16cacf04f4f29810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Telo. Moratalaz","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMINO DE LOS VINATEROS","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MEDIA LEGUA","COORDENADA-X":444520.0,"COORDENADA-Y":4473567.0,"LATITUD":40.4108744212,"LONGITUD":-3.6538891267,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12058167,"TITULO":"Remedial English","DIAS-SEMANA":"L","FECHA":1696204800000,"FECHA-FIN":1713830340000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3616b58942359810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12044433,"TITULO":"Repair Caf\u00e9 Madrid","DIAS-SEMANA":"S","FECHA":1547856000000,"FECHA-FIN":1703980740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e7ba0cffa9bf8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Medialab en Matadero. Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440828.0,"COORDENADA-Y":4471551.0,"LATITUD":40.3924579819,"LONGITUD":-3.6972067903,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12059305,"TITULO":"Retablillo de Don Crist\u00f3bal","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693180800000,"FECHA-FIN":1693267140000,"HORA":"21:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e79461e517169810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12063133,"TITULO":"Re(construyendo)nos. Taller para hombres que se hacen preguntas","DIAS-SEMANA":"V","FECHA":1694736000000,"FECHA-FIN":1695427140000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3d745e65be689810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12059561,"TITULO":"Rigoletto","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690416000000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=33d3901ba6369810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12062488,"TITULO":"Ronda de libros","DIAS-SEMANA":"S","FECHA":1695427200000,"FECHA-FIN":1701561540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f689b3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12041959,"TITULO":"Run baby run","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1708560000000,"FECHA-FIN":1711324740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=08b032617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12042009,"TITULO":"Runa","DIAS-SEMANA":"J,V,S,D","FECHA":1702512000000,"FECHA-FIN":1702857540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=750332617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/DanzaBaile"},{" ID-EVENTO":12061911,"TITULO":"Ruta urbana. Historia de las mujeres de Madrid: de pueblo a capital","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694649600000,"FECHA-FIN":1694735940000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8a10625aa3379810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":11925602,"TITULO":"Rycardo Moreno and Cenk Erdogan 'Connected Disconnection' - Retiro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1700265600000,"FECHA-FIN":1700351940000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f5123d102b736810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Casa de Vacas (Retiro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLOMBIA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441967.0,"COORDENADA-Y":4474495.0,"LATITUD":40.4190602437,"LONGITUD":-3.6840615388,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12042918,"TITULO":"Sacos arom\u00e1ticas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691798400000,"FECHA-FIN":1691884740000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ee0bb896367e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12042564,"TITULO":"Seasonal Proximities","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1689033600000,"FECHA-FIN":1691366340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=16fb86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12042624,"TITULO":"Secretos del lago","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693008000000,"FECHA-FIN":1693094340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=770f86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12040178,"TITULO":"Senda bot\u00e1nica","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694217600000,"FECHA-FIN":1694303940000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=21b45a26d68d8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12043836,"TITULO":"Senda 'El verano en el Retiro'","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1689724800000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c331ae811c6f8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Aula ambiental La Caba\u00f1a del Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU&amp;Ntilde;EZ","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":442360.0,"COORDENADA-Y":4473388.0,"LATITUD":40.4091151246,"LONGITUD":-3.6793290785,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":12060620,"TITULO":"Separa y acierta","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1697760000000,"FECHA-FIN":1697846340000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c2c9a2625bd69810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA SEVILLA DIAGO","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"ROSAS","COORDENADA-X":448214.0,"COORDENADA-Y":4476029.0,"LATITUD":40.433291626,"LONGITUD":-3.6105662312,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12047224,"TITULO":"Ser mujer hoy. Grupo de apoyo","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689033600000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4121ee63fd509810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Telo. Moratalaz","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CAMINO DE LOS VINATEROS","NUM-INSTALACION":51.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MORATALAZ","BARRIO-INSTALACION":"MEDIA LEGUA","COORDENADA-X":444520.0,"COORDENADA-Y":4473567.0,"LATITUD":40.4108744212,"LONGITUD":-3.6538891267,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12033942,"TITULO":"Shivamma","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691280000000,"FECHA-FIN":1691366340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=74bfafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12052767,"TITULO":"Sim Salabim","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=10c59a76e4a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque de la Monta\u00f1a Templo de Debod","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PROFESOR MARTIN ALMAGRO BASCH","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":438937.8813642175,"COORDENADA-Y":4475035.071566822,"LATITUD":40.4230656072,"LONGITUD":-3.7168927333,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12052018,"TITULO":"Simulaci\u00f3n de un juicio real","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689811200000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=51725f21fb529810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12053366,"TITULO":"Sin miedo al ordenador. Taller b\u00e1sico de inform\u00e1tica","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7fce3a6fd1b29810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12061931,"TITULO":"Sistema Cl@ve Pin","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695600000000,"FECHA-FIN":1695686340000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e1f1625aa3379810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12035287,"TITULO":"Soliluna","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691280000000,"FECHA-FIN":1691366340000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9d864103883b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio Municipal Las Trece Rosas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MONTE DE MONTJUICH","NUM-INSTALACION":7.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VALLECAS","COORDENADA-X":447581.0,"COORDENADA-Y":4470145.0,"LATITUD":40.3802451781,"LONGITUD":-3.61753242,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":11912831,"TITULO":"Solo queda caer - Arganzuela","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1698451200000,"FECHA-FIN":1698537540000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=580f9fa18c606810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Dotacional Integrado Arganzuela","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CANARIAS","NUM-INSTALACION":17.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"PALOS DE MOGUER","COORDENADA-X":440979.0,"COORDENADA-Y":4472617.0,"LATITUD":40.4020727986,"LONGITUD":-3.6955325388,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12046641,"TITULO":"Sonic 2. La pel\u00edcula","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692921600000,"FECHA-FIN":1693007940000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=55d45853abcf8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque Emperatriz Mar\u00eda de Austria","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VIA LUSITANA","NUM-INSTALACION":3.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CARABANCHEL","BARRIO-INSTALACION":"ABRANTES","COORDENADA-X":438652.0,"COORDENADA-Y":4470443.0,"LATITUD":40.3823111003,"LONGITUD":-3.7227552919,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12027188,"TITULO":"Spiderman no way home","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692403200000,"FECHA-FIN":1692489540000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=635f216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12038779,"TITULO":"Spiderman no way home","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"22:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=abb1b848d31d8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Aluche","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ILLESCAS","NUM-INSTALACION":149.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":435554.0,"COORDENADA-Y":4471619.0,"LATITUD":40.3926802124,"LONGITUD":-3.7593572958,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12042589,"TITULO":"Sr. Serrano Una Isla","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1698278400000,"FECHA-FIN":1698623940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=03bc86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12062492,"TITULO":"Superleo Club: Misi\u00f3n Salud","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1695427200000,"FECHA-FIN":1701561540000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=57a9b3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12034757,"TITULO":"Superpoderisas","DIAS-SEMANA":"V,S","FECHA":1698969600000,"FECHA-FIN":1699142340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=85e39bf5dfea8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Circo Price","CLASE-VIAL-INSTALACION":"RONDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ATOCHA","NUM-INSTALACION":35.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"PALOS DE LA FRONTERA","COORDENADA-X":440722.0,"COORDENADA-Y":4473051.0,"LATITUD":40.4059693665,"LONGITUD":-3.6985899868,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12059758,"TITULO":"Tadeo Jomes 3. La tabla esmeralda","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=56c3e085d8369810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Enrique Tierno Galv\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLANETARIO","NUM-INSTALACION":18.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"LEGAZPI","COORDENADA-X":441830.0,"COORDENADA-Y":4471375.0,"LATITUD":40.3909440818,"LONGITUD":-3.6853911554,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12035499,"TITULO":"Tadeo Jones 3. La tabla esmeralda","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693008000000,"FECHA-FIN":1693094340000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ed6fd4d31d3b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio Municipal Las Trece Rosas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MONTE DE MONTJUICH","NUM-INSTALACION":7.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VALLECAS","COORDENADA-X":447581.0,"COORDENADA-Y":4470145.0,"LATITUD":40.3802451781,"LONGITUD":-3.61753242,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12027198,"TITULO":"Tadeo Jones 3: La tabla esmeralda","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695340800000,"FECHA-FIN":1695427140000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=83e1216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12044169,"TITULO":"Tadeo Jones 3: La tabla Esmeralda","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691193600000,"FECHA-FIN":1691279940000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c05ae964257f8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Lineal del Manzanares","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CAMINO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PERALES","NUM-INSTALACION":48.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"SAN FERMIN","COORDENADA-X":441308.0,"COORDENADA-Y":4470116.0,"LATITUD":40.3795657077,"LONGITUD":-3.6914252405,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12062340,"TITULO":"Taller de escritura creativa para adultos","DIAS-SEMANA":"M,X","FECHA":1695081600000,"FECHA-FIN":1695772740000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=149eef3bbb779810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Jos\u00e9 de Espronceda (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALMANSA","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BELLAS VISTAS","COORDENADA-X":440258.0,"COORDENADA-Y":4477792.0,"LATITUD":40.4486310636,"LONGITUD":-3.7045265017,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios"},{" ID-EVENTO":11972902,"TITULO":"Taller de Hotel de insectos","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691884800000,"FECHA-FIN":1691971140000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bda4b6573ec27810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11771314,"TITULO":"Taller de Huerto familiar","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691280000000,"FECHA-FIN":1691366340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bc6bef951fa33810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12051715,"TITULO":"Taller de inform\u00e1tica: CANVA","DIAS-SEMANA":"L,M","FECHA":1690156800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a60a95920a529810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12051156,"TITULO":"Taller de plagas y enfermedades del huerto","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691798400000,"FECHA-FIN":1691884740000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2dfb754adf429810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11965587,"TITULO":"Taller detective bot\u00e1nico","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693094400000,"FECHA-FIN":1693180740000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e7379d972b807810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12051059,"TITULO":"Taller iniciaci\u00f3n a la Agricultura Ecol\u00f3gica","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694304000000,"FECHA-FIN":1694390340000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7c55c6827a129810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12047735,"TITULO":"Taller uso de WhatsApp para mayores","DIAS-SEMANA":"V,S","FECHA":1694563200000,"FECHA-FIN":1695945540000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c7497513d1709810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN FERMIN","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"SAN FERMIN","COORDENADA-X":441188.0,"COORDENADA-Y":4469184.0,"LATITUD":40.3711623445,"LONGITUD":-3.692742822,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12044139,"TITULO":"Taller 'Insectos y otros peque\u00f1os habitantes de La Caba\u00f1a'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=96c6c2e4f17f8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Aula ambiental La Caba\u00f1a del Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU&amp;Ntilde;EZ","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":442360.0,"COORDENADA-Y":4473388.0,"LATITUD":40.4091151246,"LONGITUD":-3.6793290785,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":11979438,"TITULO":"Talleres Gente Menuda","DIAS-SEMANA":"S","FECHA":1682121600000,"FECHA-FIN":1702771140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=abc2911e49647810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Clara del Rey - Museo ABC (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"AMANIEL","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439813.0,"COORDENADA-Y":4475439.0,"LATITUD":40.4274134067,"LONGITUD":-3.7095381102,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11765626,"TITULO":"Talleres para colegios (Infantil y Primaria)","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1662508800000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7149e398adb13810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Casa del Lector","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440713.0,"COORDENADA-Y":4471660.0,"LATITUD":40.3934327561,"LONGITUD":-3.6985778803,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12009678,"TITULO":"Taller. Asalto a la lectura","DIAS-SEMANA":"S","FECHA":1685750400000,"FECHA-FIN":1701561540000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=09e49f50bc408810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Clara del Rey - Museo ABC (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"AMANIEL","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439813.0,"COORDENADA-Y":4475439.0,"LATITUD":40.4274134067,"LONGITUD":-3.7095381102,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12062512,"TITULO":"Taller: Acercamiento al folklore con Sara Cano","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694736000000,"FECHA-FIN":1694822340000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a80bb3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Eduardo \u00darculo (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DONOSO","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"ALMENARA","COORDENADA-X":440857.0,"COORDENADA-Y":4480052.0,"LATITUD":40.4690329914,"LONGITUD":-3.6976620068,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12059330,"TITULO":"Taller: De los cuentos y los t\u00edteres. \u00bfCon qu\u00e9 objeto?","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1693180800000,"FECHA-FIN":1693612740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=654661e517169810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12043162,"TITULO":"Taller: El mundo de los murci\u00e9lagos (sesi\u00f3n vespertina)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691107200000,"FECHA-FIN":1691193540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=02b43350c97e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12050639,"TITULO":"Taller: Extracci\u00f3n de semillas","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695859200000,"FECHA-FIN":1695945540000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1f25aeb7aa029810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Informaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental El Huerto de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441779.0,"COORDENADA-Y":4473428.0,"LATITUD":40.4094350328,"LONGITUD":-3.6861797801,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12056674,"TITULO":"Taller: L? Opera antica di Pulcinella - Gaspare Nasuto","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1692748800000,"FECHA-FIN":1693007940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b527920190e49810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ","NUM-INSTALACION":24.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":442345.0,"COORDENADA-Y":4474221.0,"LATITUD":40.4166091081,"LONGITUD":-3.6795930368,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12041983,"TITULO":"Tan solo el fin del mundo","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1701216000000,"FECHA-FIN":1704671940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=639132617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Naves Espa\u00f1ol en Matadero","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440828.0,"COORDENADA-Y":4471551.0,"LATITUD":40.3924579819,"LONGITUD":-3.6972067903,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12063070,"TITULO":"Te estoy amando locamente. Club de cine 'Las chicas del celuloide'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695600000000,"FECHA-FIN":1695686340000,"HORA":"16:45","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=94115e65be689810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/LGTBI"},{" ID-EVENTO":12062453,"TITULO":"Teatro: Sainetes de nuestra sociedad, a cargo de Novo Teatro.","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695945600000,"FECHA-FIN":1696031940000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4155ef3bbb779810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Tetu\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BRAVO MURILLO","NUM-INSTALACION":251.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BERRUGUETE","COORDENADA-X":440628.0,"COORDENADA-Y":4478947.0,"LATITUD":40.4590713062,"LONGITUD":-3.7002716453,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12062513,"TITULO":"Teatro: 'El Celoso'.","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694822400000,"FECHA-FIN":1694908740000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=422bb3a602879810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Eduardo \u00darculo (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DONOSO","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"ALMENARA","COORDENADA-X":440857.0,"COORDENADA-Y":4480052.0,"LATITUD":40.4690329914,"LONGITUD":-3.6976620068,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12062370,"TITULO":"Teatro: 'El Reencuentro'. A cargo del grupo de teatro del Centro de Mayores de Le\u00f1eros.","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695945600000,"FECHA-FIN":1696031940000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2fc2ef3bbb779810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Jos\u00e9 de Espronceda (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALMANSA","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BELLAS VISTAS","COORDENADA-X":440258.0,"COORDENADA-Y":4477792.0,"LATITUD":40.4486310636,"LONGITUD":-3.7045265017,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios"},{" ID-EVENTO":12062354,"TITULO":"Teatro: 'La distop\u00eda acecha, amor'. A cargo de Memoriarte Teatro.","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695340800000,"FECHA-FIN":1695427140000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2dbeef3bbb779810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Jos\u00e9 de Espronceda (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALMANSA","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BELLAS VISTAS","COORDENADA-X":440258.0,"COORDENADA-Y":4477792.0,"LATITUD":40.4486310636,"LONGITUD":-3.7045265017,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios"},{" ID-EVENTO":12062368,"TITULO":"Teatro: 'Marketing'. A cargo del grupo de teatro del Centro de Mayores de Le\u00f1eros","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695945600000,"FECHA-FIN":1696031940000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5ab2ef3bbb779810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Jos\u00e9 de Espronceda (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALMANSA","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BELLAS VISTAS","COORDENADA-X":440258.0,"COORDENADA-Y":4477792.0,"LATITUD":40.4486310636,"LONGITUD":-3.7045265017,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios"},{" ID-EVENTO":12062450,"TITULO":"Teatro: 'Marketing'. y 'El reencuentro' A cargo del grupo de teatro del Centro de Mayores de Le\u00f1eros","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695859200000,"FECHA-FIN":1695945540000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a174ef3bbb779810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Tetu\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BRAVO MURILLO","NUM-INSTALACION":251.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"BERRUGUETE","COORDENADA-X":440628.0,"COORDENADA-Y":4478947.0,"LATITUD":40.4590713062,"LONGITUD":-3.7002716453,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12050854,"TITULO":"Tecnomayores: Primer contacto con la Clave Pin","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5693d1afa2129810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11965507,"TITULO":"Tecno-creando. Recreando mi cuerpo desde las TIC","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1688601600000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0677dfeffb807810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11911528,"TITULO":"Tejedoras de palabras","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1689120000000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=828da7a6bf106810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Berta C\u00e1ceres. Usera","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN AVENIDA","NUM-INSTALACION":14.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASITAS","COORDENADA-X":439703.0,"COORDENADA-Y":4468958.0,"LATITUD":40.3690242813,"LONGITUD":-3.7102126773,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12027926,"TITULO":"Telara\u00f1a 2023","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1676592000000,"FECHA-FIN":1704067140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=eaf3c88efaa78810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190226162,"LONGITUD":-3.6921881937,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12055077,"TITULO":"Tennessee","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1699488000000,"FECHA-FIN":1702857540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a91f44f5cb049810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":11906657,"TITULO":"Ternura y coraje. Distrito Centro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1699056000000,"FECHA-FIN":1699142340000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c40d8b73d93e5810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Puerta de Toledo (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GRAN VIA DE SAN FRANCISCO","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"PALACIO","COORDENADA-X":439593.0,"COORDENADA-Y":4473220.0,"LATITUD":40.4074055105,"LONGITUD":-3.711921894,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12035467,"TITULO":"The Batman","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=503dd4d31d3b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio Municipal Las Trece Rosas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MONTE DE MONTJUICH","NUM-INSTALACION":7.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"CASCO H.VALLECAS","COORDENADA-X":447581.0,"COORDENADA-Y":4470145.0,"LATITUD":40.3802451781,"LONGITUD":-3.61753242,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12027868,"TITULO":"The Batman","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691712000000,"FECHA-FIN":1691798340000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=13070d85dd678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"NECTAR","NUM-INSTALACION":32.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448169.0,"COORDENADA-Y":4477063.0,"LATITUD":40.4426037835,"LONGITUD":-3.6111693058,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12033946,"TITULO":"The Happiest Man in the World","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691712000000,"FECHA-FIN":1691798340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=40cfafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12043610,"TITULO":"The notwist. V\u00e9rtigo Days","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695254400000,"FECHA-FIN":1695340740000,"HORA":"20:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f3401f3d835f8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12052691,"TITULO":"Tinta de verano. Escritura creativa","DIAS-SEMANA":"X","FECHA":1688515200000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=419c9a76e4a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12050472,"TITULO":"T\u00cdO VANIA","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1705536000000,"FECHA-FIN":1706486340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a00ae6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12052794,"TITULO":"Tiritirantes","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691193600000,"FECHA-FIN":1691279940000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d8c9f248f5a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque de la Monta\u00f1a Templo de Debod","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PROFESOR MARTIN ALMAGRO BASCH","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":438937.8813642175,"COORDENADA-Y":4475035.071566822,"LATITUD":40.4230656072,"LONGITUD":-3.7168927333,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12050479,"TITULO":"Todas las hijas","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1709769600000,"FECHA-FIN":1711929540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ce3ae6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12041871,"TITULO":"Tomando conciencia","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1688688000000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=56e70b7d262e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental y Cultural Maris Stella (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DOCTOR TOLOSA LATOUR","NUM-INSTALACION":16.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"PRADOLONGO","COORDENADA-X":440301.0,"COORDENADA-Y":4469524.0,"LATITUD":40.3741662486,"LONGITUD":-3.7032220309,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12027168,"TITULO":"Top gun: Maverick","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=861a216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12059786,"TITULO":"Top Gun: Maverick","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693612800000,"FECHA-FIN":1693699140000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8517e085d8369810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Enrique Tierno Galv\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLANETARIO","NUM-INSTALACION":18.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"LEGAZPI","COORDENADA-X":441830.0,"COORDENADA-Y":4471375.0,"LATITUD":40.3909440818,"LONGITUD":-3.6853911554,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":11920495,"TITULO":"Toy piano project. V\u00edctor Trescol\u00ed Sanz","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695772800000,"FECHA-FIN":1695859140000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c1de596c6e526810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12050455,"TITULO":"Tras los balcones","DIAS-SEMANA":"V,S,D","FECHA":1695340800000,"FECHA-FIN":1695599940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a189e6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12049700,"TITULO":"Trata de seres humanos con fines de explotaci\u00f3n sexual: c\u00f3mo detectar y acompa\u00f1ar","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690761600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a2244f7d7ba19810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda de Maeztu. Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARCELINO CASTILLO","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":436800.0,"COORDENADA-Y":4471778.0,"LATITUD":40.3942090775,"LONGITUD":-3.7446873158,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12042577,"TITULO":"Tres ensayos de paisaje: ecosistemas m\u00f3viles para climas futuros","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1694131200000,"FECHA-FIN":1704067140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=355c86631f6e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Cultura Contempor\u00e1nea Conde Duque","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CONDE DUQUE","NUM-INSTALACION":9.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"UNIVERSIDAD","COORDENADA-X":439759.0,"COORDENADA-Y":4475508.0,"LATITUD":40.42802889,"LONGITUD":-3.7101823536,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12032089,"TITULO":"Tribu al sol. Grupo de crianza","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"16:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=21993a45bc998810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Emilia Pardo Baz\u00e1n. Ciudad Lineal","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BADAJOZ","NUM-INSTALACION":60.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CIUDAD LINEAL","BARRIO-INSTALACION":"SAN PASCUAL","COORDENADA-X":444580.0,"COORDENADA-Y":4477056.0,"LATITUD":40.4423111008,"LONGITUD":-3.6534806246,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12033929,"TITULO":"Trois nuits par semaine","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=808fafbd7cf98810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11982988,"TITULO":"Un caf\u00e9 con...","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1688428800000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e91a3133dd057810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda de Maeztu. Latina","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARCELINO CASTILLO","NUM-INSTALACION":29.0,"DISTRITO-INSTALACION":"LATINA","BARRIO-INSTALACION":"ALUCHE","COORDENADA-X":436800.0,"COORDENADA-Y":4471778.0,"LATITUD":40.3942090775,"LONGITUD":-3.7446873158,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12037104,"TITULO":"Un cuento diferente","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692316800000,"FECHA-FIN":1692403140000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=28d6d7c79fdb8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Eduardo \u00darculo (Tetu\u00e1n)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DONOSO","NUM-INSTALACION":5.0,"DISTRITO-INSTALACION":"TETUAN","BARRIO-INSTALACION":"ALMENARA","COORDENADA-X":440857.0,"COORDENADA-Y":4480052.0,"LATITUD":40.4690329914,"LONGITUD":-3.6976620068,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12050482,"TITULO":"Un delicado equilibrio","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1712188800000,"FECHA-FIN":1714348740000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b85ae6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11428966,"TITULO":"Un paseo por el mar","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2d0be1b37b16a710VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de la Vaguada","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"VAGUADA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439712.0,"COORDENADA-Y":4481297.0,"LATITUD":40.480166025,"LONGITUD":-3.7112978051,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":11977452,"TITULO":"Un viaje extraordinario. El efecto espejo de los oc\u00e9anos","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1684368000000,"FECHA-FIN":1694995140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=06dc7ede15737810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":11428868,"TITULO":"Una historia de cuento","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690675200000,"FECHA-FIN":1690761540000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a70d2038b616a710VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Parque del Pueblo del Pardo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"GUARDIA","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PARDO","COORDENADA-X":434317.0,"COORDENADA-Y":4485608.0,"LATITUD":40.5186002229,"LONGITUD":-3.7753787534,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12059783,"TITULO":"Uncharted","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693526400000,"FECHA-FIN":1693612740000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dad6e085d8369810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Enrique Tierno Galv\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLANETARIO","NUM-INSTALACION":18.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"LEGAZPI","COORDENADA-X":441830.0,"COORDENADA-Y":4471375.0,"LATITUD":40.3909440818,"LONGITUD":-3.6853911554,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12051220,"TITULO":"V Festival M\u00fasica Antigua Madrid","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1718064000000,"FECHA-FIN":1718582340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f381754adf429810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12060895,"TITULO":"Valeria Castro","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1706918400000,"FECHA-FIN":1707004740000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2346a2625bd69810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Circo Price","CLASE-VIAL-INSTALACION":"RONDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ATOCHA","NUM-INSTALACION":35.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"PALOS DE LA FRONTERA","COORDENADA-X":440722.0,"COORDENADA-Y":4473051.0,"LATITUD":40.4059693665,"LONGITUD":-3.6985899868,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12042028,"TITULO":"Vania x Vania","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1709164800000,"FECHA-FIN":1709855940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=568332617b2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Espa\u00f1ol","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PRINCIPE","NUM-INSTALACION":25.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":440597.0,"COORDENADA-Y":4474036.0,"LATITUD":40.4148285322,"LONGITUD":-3.7001649495,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/TeatroPerformance"},{" ID-EVENTO":12050497,"TITULO":"Vano fantasma de niebla y de  luz","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1698969600000,"FECHA-FIN":1699833540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=42dae6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12027878,"TITULO":"Venom 2: habr\u00e1 matanza","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692316800000,"FECHA-FIN":1692403140000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=585882025da78810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque de Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"NECTAR","NUM-INSTALACION":32.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448169.0,"COORDENADA-Y":4477063.0,"LATITUD":40.4426037835,"LONGITUD":-3.6111693058,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12041442,"TITULO":"Vetus Venustas","DIAS-SEMANA":"V,S","FECHA":1698364800000,"FECHA-FIN":1698537540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6069e251ae1e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Circo Price","CLASE-VIAL-INSTALACION":"RONDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ATOCHA","NUM-INSTALACION":35.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"PALOS DE LA FRONTERA","COORDENADA-X":440722.0,"COORDENADA-Y":4473051.0,"LATITUD":40.4059693665,"LONGITUD":-3.6985899868,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12036610,"TITULO":"Viaje al centro del rock","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691712000000,"FECHA-FIN":1691798340000,"HORA":"21:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2f741be4879b8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio Municipal al aire libre Lola Camarena","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LA GAVIA","NUM-INSTALACION":13.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"ENSANCHE DE VALLECAS","COORDENADA-X":448205.0,"COORDENADA-Y":4469500.0,"LATITUD":40.3744762168,"LONGITUD":-3.610129155,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":12054878,"TITULO":"Vicente Garc\u00eda Fuentes","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694217600000,"FECHA-FIN":1694303940000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=22ae69a798f39810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Casa de Vacas (Retiro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLOMBIA","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441967.0,"COORDENADA-Y":4474495.0,"LATITUD":40.4190602437,"LONGITUD":-3.6840615388,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12051237,"TITULO":"VII Festival Flamenco Madrid 2024","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1714521600000,"FECHA-FIN":1715558340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=37c2754adf429810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/DanzaBaile"},{" ID-EVENTO":12043326,"TITULO":"Violeta, el hada traviesa","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691798400000,"FECHA-FIN":1691884740000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1aedfb260f7e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre Berl\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN ERNESTO","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"CIUDAD JARDIN","COORDENADA-X":442714.0,"COORDENADA-Y":4477836.0,"LATITUD":40.4492084474,"LONGITUD":-3.6755539136,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12047427,"TITULO":"Visita a la exposici\u00f3n 'Alice Austen. Deshacer el g\u00e9nero'. Museo Nacional del Romanticismo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c27ba994d7609810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Nieves Torres. Chamart\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ENRIQUE JARDIEL PONCELA","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"NUEVA ESPA\u00d1A","COORDENADA-X":443189.0,"COORDENADA-Y":4479129.0,"LATITUD":40.4608898117,"LONGITUD":-3.6700689174,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":12047379,"TITULO":"Visita a la exposici\u00f3n 'Alice Austen. Deshacer el g\u00e9nero'. Museo Nacional del Romanticismo","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690329600000,"FECHA-FIN":1690415940000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4337f6e1d2609810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil. San Blas-Canillejas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"EURIPIDES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"CANILLEJAS","COORDENADA-X":448534.0,"COORDENADA-Y":4477771.0,"LATITUD":40.4490039675,"LONGITUD":-3.6069161377,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":11964595,"TITULO":"Visita a las galer\u00edas de agua de Amaniel","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693094400000,"FECHA-FIN":1693180740000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f0b4b71fb2407810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Dehesa de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DEHESA DE LA VILLA","NUM-INSTALACION":0.0,"DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"No disponible","COORDENADA-X":439102.0,"COORDENADA-Y":4478967.0,"LATITUD":40.4591410412,"LONGITUD":-3.7182705637,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12054656,"TITULO":"Visita Guiada al Edificio `Hospital de Jornaleros San Francisco de Paul\u00b4","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694995200000,"FECHA-FIN":1695081540000,"HORA":"16:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=507c885fc0f39810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Los Rosales (Villaverde)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LOS ROSALES","NUM-INSTALACION":133.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"BUTARQUE","COORDENADA-X":442482.0,"COORDENADA-Y":4466908.0,"LATITUD":40.3507479743,"LONGITUD":-3.6773064422,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":11900374,"TITULO":"Visitas a Matadero","DIAS-SEMANA":"V,S","FECHA":1674172800000,"FECHA-FIN":1896307140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0d3cc39a88fb5810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":11916926,"TITULO":"Visitas a Matadero para grupos","DIAS-SEMANA":"M,J","FECHA":1675296000000,"FECHA-FIN":1801785540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7aee08f9be116810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11916929,"TITULO":"Visitas familiares a Matadero","DIAS-SEMANA":"S,D","FECHA":1675468800000,"FECHA-FIN":1707177540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=de0f08f9be116810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Matadero Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ActividadesCalleArteUrbano"},{" ID-EVENTO":11899470,"TITULO":"Visitas guiadas a CentroCentro","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1673827200000,"FECHA-FIN":1893542340000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a9dbd981f4ab5810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"CentroCentro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CIBELES","NUM-INSTALACION":1.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4474496.0,"LATITUD":40.4190117674,"LONGITUD":-3.6922061117,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas"},{" ID-EVENTO":12063342,"TITULO":"Wall-E","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694908800000,"FECHA-FIN":1694995140000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cd549f2217789810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Cineteca Madrid","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"LEGAZPI","NUM-INSTALACION":8.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440946.0,"COORDENADA-Y":4471422.0,"LATITUD":40.3913098524,"LONGITUD":-3.6958028442,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12038127,"TITULO":"Webinario: Reflexiones sobre la poda urbana","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695340800000,"FECHA-FIN":1695427140000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8ee883b0373c8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12027194,"TITULO":"Wonder woman 1984","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1693008000000,"FECHA-FIN":1693094340000,"HORA":"22:15","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=80a0216e91678810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Cultural Auditorio Parque El Para\u00edso (San Blas - Canillejas)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ARCENTALES","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SAN BLAS-CANILLEJAS","BARRIO-INSTALACION":"HELLIN","COORDENADA-X":447225.0,"COORDENADA-Y":4475668.0,"LATITUD":40.42996841,"LONGITUD":-3.622184001,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12051241,"TITULO":"XXVIII Grandes del Gospel","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1701388800000,"FECHA-FIN":1702339140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3373754adf429810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12050509,"TITULO":"Yerma","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1707350400000,"FECHA-FIN":1708905540000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=414be6b609029810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Fern\u00e1n G\u00f3mez Centro Cultural de la Villa","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"COLON","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"SALAMANCA","BARRIO-INSTALACION":"RECOLETOS","COORDENADA-X":441472.0,"COORDENADA-Y":4475155.0,"LATITUD":40.4249721517,"LONGITUD":-3.6899480851,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ProgramacionDestacadaAgendaCultura"},{" ID-EVENTO":12042893,"TITULO":"Yincana extrema","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691280000000,"FECHA-FIN":1691366340000,"HORA":"10:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=26e6c776417e8810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental de Casa de Campo","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PARQUE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CASA DE CAMPO (JUNTO AL EMBARCADERO DEL LAGO)","NUM-INSTALACION":"No disponible","DISTRITO-INSTALACION":"MONCLOA-ARAVACA","BARRIO-INSTALACION":"CASA DE CAMPO","COORDENADA-X":437990.0,"COORDENADA-Y":4474399.0,"LATITUD":40.4178995004,"LONGITUD":-3.7309390859,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":11995664,"TITULO":"Yo dispar\u00e9 en los 80","DIAS-SEMANA":"M,X,J,V,S,D","FECHA":1682035200000,"FECHA-FIN":1695599940000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bdc0f72e953a7810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio Cultural Serrer\u00eda Belga","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ALAMEDA","NUM-INSTALACION":15.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"CORTES","COORDENADA-X":441134.0,"COORDENADA-Y":4473558.0,"LATITUD":40.4105673504,"LONGITUD":-3.6937819843,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales\/Fotografia"},{" ID-EVENTO":12055234,"TITULO":"Yoga al aire libre","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1689206400000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"10:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a2247439bc349810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Juana Do\u00f1a. Arganzuela","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440676.0,"COORDENADA-Y":4471620.0,"LATITUD":40.3930728924,"LONGITUD":-3.6990056541,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12037920,"TITULO":"Zona Exposiciones - Arganzuela","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=63b621f99c0c8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Nave de Terneras del Centro Cultural Casa del Reloj","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440713.0,"COORDENADA-Y":4471660.0,"LATITUD":40.3934327561,"LONGITUD":-3.6985778803,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12037919,"TITULO":"Zona Exposiciones - Arganzuela","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"20:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4da621f99c0c8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Nave de Terneras del Centro Cultural Casa del Reloj","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"CHOPERA","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"CHOPERA","COORDENADA-X":440713.0,"COORDENADA-Y":4471660.0,"LATITUD":40.3934327561,"LONGITUD":-3.6985778803,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":11717863,"TITULO":"'Nuestra tertulia'","DIAS-SEMANA":"D","FECHA":1656201600000,"FECHA-FIN":1704067140000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b68b106145f81810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Junta Municipal del Distrito de Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DAOIZ Y VELARDE","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"PACIFICO","COORDENADA-X":442527.0,"COORDENADA-Y":4472618.0,"LATITUD":40.4021904388,"LONGITUD":-3.6772826298,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ConferenciasColoquios"},{" ID-EVENTO":12042343,"TITULO":"'Andersen universal' de Alejandra Bonmat\u00ed Arnau","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V","FECHA":1694131200000,"FECHA-FIN":1697759940000,"HORA":"18:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=79412a08cd2e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MONFORTE DE LEMOS","NUM-INSTALACION":38.0,"DISTRITO-INSTALACION":"FUENCARRAL-EL PARDO","BARRIO-INSTALACION":"EL PILAR","COORDENADA-X":439867.0,"COORDENADA-Y":4481122.0,"LATITUD":40.4786008733,"LONGITUD":-3.7094408343,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/Exposiciones"},{" ID-EVENTO":12053360,"TITULO":"'Automatizaci\u00f3n del Marketing digital'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1696550400000,"FECHA-FIN":1696636740000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9dcf00a11fa29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12053385,"TITULO":"'Crea animaciones 3D en Blender programa gratuito'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1700179200000,"FECHA-FIN":1700265540000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6b4000a11fa29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12053365,"TITULO":"'Crea Reels con inteligencia Artificial'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1698969600000,"FECHA-FIN":1699055940000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=103000a11fa29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12052146,"TITULO":"'Crea tu Post en Instagram con Inteligencia Artificial'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690502400000,"FECHA-FIN":1690588740000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0aa0f15b81629810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12053354,"TITULO":"'Crea un perfil potencial en LinkedIn para conseguir empleo o clientes'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692921600000,"FECHA-FIN":1693007940000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b57f00a11fa29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12053364,"TITULO":"'Dise\u00f1o para Redes Sociales'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1697760000000,"FECHA-FIN":1697846340000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=86ef00a11fa29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12053386,"TITULO":"'Edita videos para Youtube y redes sociales'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1701388800000,"FECHA-FIN":1701475140000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f57000a11fa29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11897797,"TITULO":"'El nombre de la rosa' de Jean-Jacques Annaud (1986)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1698364800000,"FECHA-FIN":1698451140000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ab1e058667aa5810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12053351,"TITULO":"'Estrategias de mercadeo en una Promoci\u00f3n'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1691712000000,"FECHA-FIN":1691798340000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ee0f00a11fa29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12044092,"TITULO":"'Insectos y otros peque\u00f1os habitantes de La Caba\u00f1a'","DIAS-SEMANA":"S","FECHA":1688169600000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fea3c2e4f17f8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Aula ambiental La Caba\u00f1a del Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PASEO","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"FERNAN NU&amp;Ntilde;EZ","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JERONIMOS","COORDENADA-X":442360.0,"COORDENADA-Y":4473388.0,"LATITUD":40.4091151246,"LONGITUD":-3.6793290785,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/ItinerariosOtrasActividadesAmbientales"},{" ID-EVENTO":12053357,"TITULO":"'Inteligencia Artificial en tu p\u00e1gina web'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695340800000,"FECHA-FIN":1695427140000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=71af00a11fa29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12028760,"TITULO":"'La ballena m\u00e1gica' de Susana N\u00e9rida Su\u00e1rez y 'Dimensi\u00f3n Zero' de Jes\u00fas Bocho.","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694563200000,"FECHA-FIN":1694649540000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=181d89f580c78810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"PLAZA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PUEBLO","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"ORCASUR","COORDENADA-X":440472.0,"COORDENADA-Y":4468702.0,"LATITUD":40.3667683248,"LONGITUD":-3.7011410631,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios"},{" ID-EVENTO":12053388,"TITULO":"'Mi experiencia c\u00f3mo n\u00f3mada digital'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1702598400000,"FECHA-FIN":1702684740000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1d9000a11fa29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12061933,"TITULO":"'Si me quer\u00e9is, irse'. La soledad deseada","DIAS-SEMANA":"J","FECHA":1695254400000,"FECHA-FIN":1695945540000,"HORA":"17:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0a72625aa3379810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Clara Campoamor. Villaverde","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11897794,"TITULO":"'Una joven prometedora' de Emerald Fennel (2020)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1700784000000,"FECHA-FIN":1700870340000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7cfd058667aa5810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":12053355,"TITULO":"'Vende por Amazon y genera ingresos'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1694736000000,"FECHA-FIN":1694822340000,"HORA":"17:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2b8f00a11fa29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11897813,"TITULO":"'Viento en las velas' de Alexander Mackendrick (1965)","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1695945600000,"FECHA-FIN":1696031940000,"HORA":"18:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ca6f058667aa5810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"BARCELO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CENTRO","BARRIO-INSTALACION":"JUSTICIA","COORDENADA-X":440645.0,"COORDENADA-Y":4475347.0,"LATITUD":40.4266422154,"LONGITUD":-3.6997229949,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":11912816,"TITULO":"'Wake up, woman' - Villaverde","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1697760000000,"FECHA-FIN":1697846340000,"HORA":"19:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=78ce9fa18c606810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro Sociocultural Santa Petronila (Villaverde)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MARIA MARTINEZ OVIOL","NUM-INSTALACION":12.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLAVERDE","BARRIO-INSTALACION":"LOS ROSALES","COORDENADA-X":441277.0,"COORDENADA-Y":4466932.0,"LATITUD":40.3508711416,"LONGITUD":-3.6915089093,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/1ciudad21distritos"},{" ID-EVENTO":12024084,"TITULO":"\u00a1Ay, pera, perita, pera! - Cazando Gamusinos Teatro (Madrid)","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1691798400000,"FECHA-FIN":1691971140000,"HORA":"No disponible","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1250c92f84768810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Teatro Municipal de T\u00edteres. Parque de El Retiro","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"M\u00c9XICO","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"RETIRO","BARRIO-INSTALACION":"LOS JER\u00d3NIMOS","COORDENADA-X":441748.0,"COORDENADA-Y":4474466.0,"LATITUD":40.4187836256,"LONGITUD":-3.6866519471,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas"},{" ID-EVENTO":12043332,"TITULO":"\u00a1Canta! 2","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692403200000,"FECHA-FIN":1692489540000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=046efb260f7e8810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre Berl\u00edn","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"SAN ERNESTO","NUM-INSTALACION":10.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMARTIN","BARRIO-INSTALACION":"CIUDAD JARDIN","COORDENADA-X":442714.0,"COORDENADA-Y":4477836.0,"LATITUD":40.4492084474,"LONGITUD":-3.6755539136,"TIPO":"No disponible"},{" ID-EVENTO":12054316,"TITULO":"\u00a1Crea tu propio podcast!","DIAS-SEMANA":"L,M,X,J,V,S,D","FECHA":1690243200000,"FECHA-FIN":1690502340000,"HORA":"12:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7004386a15d39810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Moliner. Villa de Vallecas","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"HONRUBIA","NUM-INSTALACION":4.0,"DISTRITO-INSTALACION":"VILLA DE VALLECAS","BARRIO-INSTALACION":"ENSANCHE DE VALLECAS","COORDENADA-X":446579.0,"COORDENADA-Y":4469157.0,"LATITUD":40.3712821143,"LONGITUD":-3.6292460352,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":11965312,"TITULO":"\u00a1Jugamos con las cariocas! Crea tus propios juguetes","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690588800000,"FECHA-FIN":1690675140000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7ae0eb9347807810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Centro de Educaci\u00f3n Ambiental y Cultural Maris Stella (Usera)","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"DOCTOR TOLOSA LATOUR","NUM-INSTALACION":16.0,"DISTRITO-INSTALACION":"USERA","BARRIO-INSTALACION":"PRADOLONGO","COORDENADA-X":440301.0,"COORDENADA-Y":4469524.0,"LATITUD":40.3741662486,"LONGITUD":-3.7032220309,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12052765,"TITULO":"\u00a1M\u00f3vil-izate! Aprender a usar la app 'Cita sanitaria'","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1690761600000,"FECHA-FIN":1690847940000,"HORA":"11:30","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=69759a76e4a29810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Mar\u00eda Zambrano. Chamber\u00ed","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"ANDRES MELLADO","NUM-INSTALACION":44.0,"DISTRITO-INSTALACION":"CHAMBERI","BARRIO-INSTALACION":"GAZTAMBIDE","COORDENADA-X":439412.0,"COORDENADA-Y":4476170.0,"LATITUD":40.433958261,"LONGITUD":-3.7143358487,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"},{" ID-EVENTO":12059782,"TITULO":"\u00a1Scooby!","DIAS-SEMANA":"No disponible","FECHA":1692403200000,"FECHA-FIN":1692489540000,"HORA":"22:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7d36e085d8369810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Auditorio al aire libre. Parque Enrique Tierno Galv\u00e1n","CLASE-VIAL-INSTALACION":"AVENIDA","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"PLANETARIO","NUM-INSTALACION":18.0,"DISTRITO-INSTALACION":"ARGANZUELA","BARRIO-INSTALACION":"LEGAZPI","COORDENADA-X":441830.0,"COORDENADA-Y":4471375.0,"LATITUD":40.3909440818,"LONGITUD":-3.6853911554,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales"},{" ID-EVENTO":11883885,"TITULO":"\u00bfY nosotros qu\u00e9 podemos hacer?","DIAS-SEMANA":"M","FECHA":1689638400000,"FECHA-FIN":1690329540000,"HORA":"11:00","CONTENT-URL":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=181433c757355810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","NOMBRE-INSTALACION":"Espacio de Igualdad Carme Chac\u00f3n. Hortaleza","CLASE-VIAL-INSTALACION":"CALLE","NOMBRE-VIA-INSTALACION":"MATAPOZUELOS","NUM-INSTALACION":2.0,"DISTRITO-INSTALACION":"HORTALEZA","BARRIO-INSTALACION":"CANILLAS","COORDENADA-X":444876.0,"COORDENADA-Y":4479190.0,"LATITUD":40.4615564164,"LONGITUD":-3.650171458,"TIPO":"\/contenido\/actividades\/CursosTalleres"}]